<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>

    <template id="report_recruitmentdocument_document">
        <t t-if="not o " t-set="o" t-value="doc"/>
        <t t-set="mes_actual" t-value="
            datetime.datetime.now().strftime('%m')
            .replace('01','enero').replace('02','febrero')
            .replace('03','marzo').replace('04','abril')
            .replace('05','mayo').replace('06','junio')
            .replace('07','julio').replace('08','agosto')
            .replace('09','septiembre').replace('10','octubre')
            .replace('11','noviembre').replace('12','diciembre')"/>

        <t t-call="web.external_layout">
            <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/mkt_recruitment/static/src/css/recruitment_portal_style.css"/>
            
            <div class="o_report_layout_standard">
                <div class="page">
                    
                    <div id="confientiality_agreement_document" style="padding:0.1rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.590rem; line-height: 1.2" >

                            <h6 class="document-title">CONVENIO DE CONFIDENCIALIDAD</h6>
                            
                            <p class="paragraph">
                                Este Convenio de Confidencialidad se celebra entre el <span class="bold">TRABAJADOR</span> con <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERU SAC</span>, identificada con RUC Nº 20512433821, representada por su Gerente, don EDUARDO GUSTAVO MEDINA ORMEÑO, identificado con DNI Nº 21569470, de ahora en adelante llamada <span class="bold">LA EMPRESA</span>, considerando que:
                            </p>

                            <ol class="ol-left-small">
                                <li class="paragraph li0">
                                    <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> ha sido informado y es consciente que <span class="bold">LA EMPRESA</span> es propietaria de información y/o documentación relacionada al desarrollo de sus operaciones y know-how de negocio (incluidas estrategias y metodologías) que son secretos y de incalculable valor económico, razón por la que <span class="bold">LA EMPRESA</span> ha implementado todas las medidas razonables confidencialidad.
                                </li>
                                <li class="paragraph li0">
                                    <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> reconoce y acepta que la totalidad de la información y/o documentación a la cual tendrá acceso es confidencial (ya sea oral o tangible, almacenada en medios computacionales, electrónicos, disco, cinta o microfilm u otra forma o derivada de la revisión física de activos, propiedades o instalaciones). Así mismo, ha sido informado y es consciente de la importancia fundamental y estratégica que representa, dentro del giro de negocios de <span class="bold">LA EMPRESA</span>, la absoluta confidencialidad que debe mantener <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> para con cualquier tercero con respecto de ésta.
                                </li>
                                <li class="paragraph li0">
                                    <span class="bold">LAS PARTES</span> son conscientes de que toda información y/o documentación que se use o desarrolle dentro de las actividades de <span class="bold">LA EMPRESA</span>, sean éstas de uso directo o indirecto de <span class="bold">EL TRABAJADOR</span>, es de propiedad exclusiva de <span class="bold">LA EMPRESA</span>.
                                </li>
                                <li class="paragraph li0">
                                    <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> es consciente y conoce las Leyes Peruanas que reglamentan la propiedad intelectual y las sanciones a que se somete por la violación de las normas establecidas en la Constitución y el Código Penal Peruano.
                                </li>
                                <li class="paragraph li0">
                                    En virtud de las anteriores consideraciones <span class="bold">LAS PARTES</span> acuerdan las siguientes <span class="bold">OBLIGACIONES</span>:
                                </li>
                            </ol>

                            <div class="clause-title">CLÁUSULA PRIMERA.- PERMANENCIA DE LA OBLIGACIÓN DE CONFIDENCIALIDAD</div>
                            <p class="paragraph">
                                <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> se obliga a cumplir el presente Convenio mientras labore o preste servicios en <span class="bold">LA EMPRESA</span> y luego de haber culminado su vínculo con <span class="bold">LA EMPRESA</span> por tiempo indeterminado, indistintamente del área o proyecto en el que se desenvuelva; con las siguientes condiciones:
                            </p>

                            <ol class="ol-left-small" style="list-style: upper-alpha">
                                <li class="paragraph li0"> No utilizar para su propio beneficio o ajeno y a guardar absoluta reserva frente a terceros, toda la información y/o documentación a la cual tendrá acceso durante su vínculo con <span class="bold">LA EMPRESA</span>, salvo autorización por escrito de ésta última.</li>

                                <li class="paragraph li0"> En relación con la información y/o documentación a la cual tenga acceso, <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> se obliga a emplear la información y/o documentación obtenida y recibida única y exclusivamente para la ejecución de los servicios que preste a <span class="bold">LA EMPRESA</span>, salvo que ésta última autorice por escrito su utilización para otros fines. Una vez terminado el vínculo con <span class="bold">LA EMPRESA</span>, se obliga a restituirle toda la información y/o documentación obtenida y recibida.</li>

                                <li class="paragraph li0"> <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> se compromete a no editar, compilar, evidenciar, reproducir o transferir, a título gratuito u oneroso, la información y/o documentación a la cual tendrá acceso durante su vínculo con <span class="bold">LA EMPRESA</span>, salvo autorización expresa por escrito de ésta última.</li>

                                <li class="paragraph li0"> <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> se obliga a no retener o alegar algún derecho sobre la información y/o documentación a la cual tendrá acceso durante su vínculo con <span class="bold">LA EMPRESA</span>.</li>

                                <li class="paragraph li0"> Los principios de confidencialidad se extienden a toda la información y/o documentación que <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> reciba, directa o indirectamente del cliente, para el desarrollo del servicio que <span class="bold">LA EMPRESA</span> presta a éste.</li>

                                <li class="paragraph li0"> <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> reconoce la prohibición de tomar fotografías o hacer grabaciones de video en las instalaciones de <span class="bold">LA EMPRESA</span>, salvo autorización por escrito de ésta última; disposición que se extiende de manera estricta en las instalaciones de los clientes en donde <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> es destacado o enviado por <span class="bold">LA EMPRESA</span>.</li>

                                <li class="paragraph li0"> <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> comprende la prohibición de hacer declaraciones en medio de comunicación y hacer publicaciones en medios impresos y virtuales (incluido redes sociales) de información y/o documentación que tenga acceso, directa o indirectamente, como parte de las labores o servicios que presta a <span class="bold">LA EMPRESA</span>, salvo autorización expresa por escrito de ésta última.</li>

                                <li class="paragraph li0"> <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> debe mantener absoluta confidencialidad sobre los documentos, reportes y cualquier tipo de información de <span class="bold">LA EMPRESA</span> y de los clientes contratantes de la misma, y están prohibidos de darlos a conocer, con excepción de la información que legalmente sea requerida por entidades reguladoras o entidades públicas y que sea legalmente obligatorio proporcionar, para lo cual se necesitará autorización expresa por escrito de la Gerencia General de MARKETING ALTERNO PERU SAC.</li>

                                <li class="paragraph li0"> <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> de tener conocimiento sobre un comportamiento inapropiado, ilegal o contrario a la Política de Confidencialidad, se compromete dar parte inmediatamente a los representantes de <span class="bold">LA EMPRESA</span>; de no hacerlo, <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> reconoce que estaría incurriendo en fragrante falta, la cual perjudica sustancialmente a <span class="bold">LA EMPRESA</span>.</li>
                            </ol>

                            <div class="clause-title">CLÁUSULA SEGUNDA.- EXTENSIÓN DE LA OBLIGACIÓN DE CONFIDENCIALIDAD</div>
                            <p class="paragraph">
                                <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> reconoce que será responsable en cualquier caso de la divulgación o explotación de información y/o documentación a la cual tenga acceso y que contravenga al presente Convenio de Confidencialidad, quedando obligado a indemnizar económicamente a <span class="bold">LA EMPRESA</span> o a sus clientes, por el daño causado, sin perjuicio de las acciones penales, civiles, laborales o de competencia desleal que hubieren.
                            </p>

                            <div class="clause-title">CLÁUSULA TERCERA.-</div>
                            <p class="paragraph">
                                Cualquier controversia que surja de este Convenio, será resuelta por los jueces y tribunales de Lima.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                En constancia de aceptación, se firma el presente Convenio en la ciudad de
                                <span t-esc="o.province if o.province else '______________'"/> 
                                , el
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%d' )"/>
                                </t>
                                de 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="mes_actual"/>
                                </t>
                                del 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%Y')"/>
                                </t>
                                .
                            </p>

                            <table class="table" style="margin-top: 40px">
                                <colgroup>
                                    <col width="10%"/>
                                    <col width="30%"/>
                                    <col width="20%"/>
                                    <col width="30%"/>
                                    <col width="10%"/>
                                </colgroup>
                                <thead>
                                    <tr>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" style="border: none">
                                            <t t-if="o.applicant_signature and o.applicant_signature">
                                                <img t-attf-src="data:image/png;base64,#{o.env['employer.signature'].browse(2).signature}" style="max-height: 6rem; max-width: 100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" style="border: none">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image-dual" />
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" class="text-center" style="border-top: 2px solid; border-bottom: none; line-height: 0">
                                            LA EMPRESA
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" class="text-center" style="border-top: 2px solid; border-bottom: none; line-height: 0">
                                            EL TRABAJADOR
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                    </tr>
                                </thead>
                            </table>                       
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>   
                    </div>
                
                    <div id="delivery_position_and_compliance_commitment_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                            <h6 class="document-title">CARGO DE ENTREGA Y COMPROMISO DE CUMPLIMIENTO (P)</h6>
                            
                            <p class="paragraph">
                                Yo, <span t-esc="o.partner_name if o.partner_name else '______________'"/> , identificado con DNI Nº <span t-esc="o.vat if o.vat else '______________'"/> , declaro que he recibido y entendido los documentos descritos líneas abajo, comprometiéndome cumplir con las obligaciones y responsabilidades señaladas, así como, solicitar al área de Recursos Humanos información adicional cuando existan aspectos que necesiten ser aclarados o profundizados:
                            </p>

                            <ol class="ol-left-small">
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Reglamento Interno de Trabajo"</span>, en cumplimiento de D.S. Nº 039-91-TR.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Boletín Informativo de las Características de los Sistemas Pensionarios SPP –SNP"</span>, en cumplimiento a la Ley Nº 28991.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Manual de Inducción de Personal"</span>: información sobre la empresa, políticas y normas, uso de recursos y servicios de la empresa, lineamientos sobre calidad en el trabajo, seguridad y salud ocupacional, cuidado del medio ambiente, gestión antisoborno, protección datos personales, prevención de la violencia de género y hostigamiento sexual en el trabajo, política salarial, lineamientos laborales y generales para ser aplicados en su puesto de trabajo.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Código de Ética y Conducta"</span> y Políticas de MARKETING ALTERNO PERU SAC.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Reglamento Interno de Seguridad y Salud en el Trabajo"</span>, en cumplimiento del D.S. N° 005-2012-TR.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Formulario de Identificación General de Riesgos por Puestos de Trabajo o Servicio Prestado"</span>: se le informa sobre los riesgos en su puesto de trabajo, en cumplimiento del D.S. N° 005-2012-TR. Es necesario identificar el puesto de trabajo.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Manual de Organización y Funciones - MOF"</span>: información sobre las funciones de su puesto de trabajo de acuerdo a la Jefatura donde está asignado.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Política y Procedimiento de Prevención, Investigación y Sanción del Hostigamiento Sexual en el Trabajo"</span> y demás documentos relacionados al cumplimiento del D.S. N°014-2019-MIMP.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Política para Prevenir, Atender y Sancionar Casos de Violencia de Género"</span> y <span class="bold">"Procedimiento General de Atención y Sanción de Casos de Violencia de Género"</span>.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Política Salarial"</span>, en cumplimiento de la Ley 30709.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">"Documentos del Sistema de Gestión Antisoborno (SGAS)"</span>.</li>
                            </ol>

                            <p class="paragraph">
                                De forma complementaria, reconozco que puedo acceder a los documentos señalados a través de la plataforma autorizada por la empresa, utilizando mi USUARIO y contraseña (generados de manera personal).
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Por otro lado, expreso conformidad respecto a que el presente es el <span class="bold">CARGO DE ENTREGA</span> de los documentos referidos, no existiendo controversia alguna para cualquier efecto legal. Al mismo tiempo, autorizo a MARKETING ALTERNO PERU SAC. A toda comunicación a través de mi correo electrónico personal.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Firmo el presente documento por duplicado, quedando una copia para mi persona y otra copia para mi legajo personal.
                            </p>

                            <p class="paragraph date">
                                <span t-esc="o.province if o.province else '______________'"/>,
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%d')"/>
                                </t>
                                de 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="mes_actual"/>
                                </t>
                                del 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%Y')"/>
                                </t>
                                .
                            </p>
                            
                            <table style="width:100%; margin-top:50px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                        <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                            FIRMA DEL TRABAJADOR
                                        </div>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>    
                    </div>
                    
                    <div id="commitment_tax_obligations_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                            <h6 class="document-title">Declaración Jurada de Ingresos - Compromiso de Cumplimiento de Obligaciones Tributarias</h6>
                            
                            <p class="paragraph">
                                Yo, <span t-esc="o.partner_name if o.partner_name else '______________'"/>, identificado con DNI <span t-esc="o.vat if o.vat else '______________'"/> me comprometo y obligo a informar oportunamente a <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERU SAC</span>, en pleno uso de mis facultades y con conocimiento de las implicancias legales, declaro bajo juramento por medio de la presente, y en el marco de mi relación laboral con la empresa <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERÚ S.A.C.</span> (en adelante, "LA EMPRESA"), asumo la obligación formal de informar a mi empleador sobre los ingresos percibidos.
                            </p>

                            <div class="clause-title">1. Objeto y Fundamento Legal</div>
                            <p class="paragraph">
                                Esta obligación se fundamenta en el <span class="bold">inciso b) del Artículo 44º del Reglamento de la Ley del Impuesto a la Renta</span> y en el <span class="bold">numeral 2 del inciso a) del Artículo 3º de la Resolución de Superintendencia Nº 036-98/SUNAT</span>, normas que establecen que el trabajador que percibe rentas de dos o más empleadores debe comunicarlo a aquel que le abone la mayor remuneración.
                            </p>

                            <div class="clause-title">2. Obligaciones y Compromisos del Declarante</div>

                            <ul class="ul-left-0">
                                <li class="paragraph li0">Me comprometo y obligo a notificar a <span class="bold">LA EMPRESA</span>, a más tardar en el plazo máximo de siete (07) días calendario y de no cumplir con dicha documentación (Información de Renta de quinta categoría.) Estaré asumiendo responsabilidad absoluta por la sanción que entidades superiores pudieran presentar ante la EMPRESA, autorizando que se proceda con descuento de mis haberes pendientes.</li>
                                <li class="paragraph li0">Entiendo y acepto que <span class="bold">LA EMPRESA</span>, en su calidad de empleador que me abona la mayor remuneración, está obligada a acumular mis ingresos para realizar la retención mensual del Impuesto a la Renta de Quinta Categoría que corresponda.</li>
                                <li class="paragraph li0"><span class="bold">Asumo mi plena y exclusiva responsabilidad</span> por la omisión, retraso o falsedad en la información proporcionada en la presente declaración, la cual constituirá un incumplimiento de mis obligaciones laborales y tributarias.</li>
                            </ul>

                            <div class="clause-title">3. Cláusula de Resarcimiento y Autorización de Descuento (Blindaje Legal)</div>
                            <p class="paragraph">
                                En caso de que mi incumplimiento en la entrega de la información cause a <span class="bold">LA EMPRESA</span> la imposición de multas, intereses, recargos o cualquier tipo de penalidad por parte de la SUNAT, reconozco expresamente que dichas sumas constituyen un <span class="bold">daño económico causado por mi exclusiva responsabilidad</span>.
                            </p>
                            <p class="paragraph">
                                En ese sentido, me comprometo a resarcir a <span class="bold">LA EMPRESA</span> por dichos montos y, en virtud de esta declaración jurada, <span class="bold">autorizo de manera libre, expresa e informada</span> que se realice el descuento de la suma económica correspondiente de cualquier pago pendiente a mi favor, <span class="bold">incluyendo mis remuneraciones y/o la liquidación de beneficios sociales</span>. Declaro que esta autorización se otorga para cubrir el perjuicio ocasionado a la empresa y, por tanto, no afecta el carácter intangible de mis remuneraciones, ya que es una autorización expresa para el pago de una deuda generada por mi responsabilidad.
                            </p>

                            <div class="clause-title">4. Aceptación y Renuncia de Reclamos</div>
                            <p class="paragraph">
                                Declaro que el presente acuerdo ha sido celebrado de mutuo acuerdo, aceptando de manera libre y voluntaria, sin coacción alguna, con pleno conocimiento de mis derechos laborales y legales. Por tanto, renuncio a toda acción o excepción que pudiera pretenderse para invalidar los términos de la presente, no pudiéndose invocar dolo, error o violencia o cualquier otra causal, ni opción a posibles reclamos posteriores.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                En señal de conformidad y ratificación de lo aquí declarado, firmo el presente documento en dos (2) ejemplares de igual contenido.
                            </p>

                            <p class="paragraph date">
                                <span t-esc="o.province if o.province else '______________'"/>,
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%d')"/>
                                </t>
                                de 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="mes_actual"/>
                                </t>
                                del 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%Y')"/>
                                </t>
                                .
                            </p>

                            
                            <table style="width:100%; margin-top:50px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                        <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                            FIRMA DEL TRABAJADOR
                                        </div>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <div id="fifth_category_income" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                            <h6 class="document-title">DECLARACION JURADA<br/>SOBRE RENTAS DE QUINTA CATEGORIA DE OTROS EMPLEADORES ANTES DEL INICIO DEL VINCULO LABORAL CON MARKETING ALTERNO PERU SAC.</h6>
                            
                            <p class="paragraph">
                                Yo, <span t-esc="o.partner_name if o.partner_name else '______________'"/>, identificado(a) con DNI N° <span t-esc="o.vat if o.vat else '______________'"/>, en mi calidad de nuevo(a) trabajador(a) de <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERÚ S.A.C.</span>, declaro bajo juramento lo siguiente, con pleno conocimiento de mis obligaciones legales y tributarias, que al momento del inicio de mí vínculo laboral con Marketing Alterno Perú SAC., cumplo con informar sobre mi condición de ingresos en quinta categoría en el presente año, en este sentido, declaro lo siguiente (elija una opción y marque con una "X"):
                            </p>

                            <div class="clause-title">1. CONDICIÓN DE RENTAS DE QUINTA CATEGORÍA</div>
                            <p class="paragraph">
                                Declaro que, a la fecha de inicio de mi vínculo laboral con <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERÚ S.A.C.</span>, mi situación respecto a la percepción de rentas de quinta categoría es la siguiente (marque con una "X" la opción que corresponda):
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                <span class="checkbox"></span> <span class="bold">A. NO he percibido</span> remuneraciones de quinta categoría (Participación de Utilidades, liquidación de beneficios sociales, reintegros de remuneración y otros conceptos remunerativos) en el presente año de otro(s) empleador(es) antes de mi ingreso a <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERÚ S.A.C.</span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                <span class="checkbox"></span> <span class="bold">B. SÍ he percibido</span> remuneraciones de quinta categoría en el presente año de otro(s) empleador(es) antes de mi ingreso a <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERÚ S.A.C.</span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                En virtud de lo anterior y en cumplimiento de lo dispuesto en el <span class="bold">Artículo 44º del Reglamento de la Ley del Impuesto a la Renta</span>, así como en la <span class="bold">Resolución de Superintendencia N.° 037-2002/SUNAT</span>, me comprometo:
                            </p>

                            <ul class="ul-left-0">
                                <li class="paragraph li0">Presentar a la empresa, a más tardar dentro de los siete (07) días calendario del inicio de mis labores, la documentación que acredite el total de las rentas de quinta categoría percibidas y el total de impuesto retenido por mi(s) empleador(es) anterior(es).</li>
                                <li class="paragraph li0">Esta documentación deberá incluir el <span class="bold">Certificado de Rentas y/o Reporte de Retenciones de Quinta Categoría</span> emitido por mi(s) empleador(es) anterior(es) o, en su defecto, las boletas de pago que sustenten la información declarada.</li>
                            </ul>

                            <div class="clause-title">2. CLAÚSULA DE RESPONSABILIDAD Y AUTORIZACIÓN DE DESCUENTO</div>
                            <p class="paragraph">
                                Manifiesto expresamente que la información proporcionada en el presente documento es veraz. Por tanto, libero de toda responsabilidad a <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERÚ S.A.C.</span> por cualquier inexactitud, omisión o falta de cumplimiento de mis obligaciones, ya que estas son de mi exclusiva responsabilidad.
                            </p>
                            <p class="paragraph">
                                En caso que mi incumplimiento genere RETENCIONES NO EFECTUADAS, MULTAS, INTERESES o cualquier sanción pecuniaria por parte de la SUNAT hacia la empresa, <span class="bold">reconozco y asumo la deuda tributaria</span> por el monto exacto de la penalidad impuesta. En consecuencia, y en virtud de esta <span class="bold">autorización expresa, libre y voluntaria</span>, autorizo a <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERÚ</span> S.A.C. a descontar dicho monto de cualquier pago pendiente a mi favor, <span class="bold">incluyendo mis remuneraciones y/o la liquidación de beneficios sociales</span>, hasta cubrir la totalidad de la deuda. Esta autorización no afecta el carácter intangible de mis remuneraciones, toda vez que se trata de un resarcimiento por un perjuicio económico causado por mi falta de diligencia en una obligación legal.
                            </p>

                            <div class="clause-title">3. ACEPTACIÓN Y RATIFICACIÓN</div>
                            <p class="paragraph">
                                Declaro que el presente documento ha sido suscrito de mutuo acuerdo, con pleno conocimiento de su alcance y sin coacción alguna.
                            </p>
                            <p class="paragraph">
                                En señal de conformidad y para su debida formalidad, firmo en dos (2) ejemplares de igual contenido.
                            </p>

                            <p class="paragraph date">
                                <span t-esc="o.province if o.province else '______________'"/>,
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%d')"/>
                                </t>
                                de 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="mes_actual"/>
                                </t>
                                del 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%Y')"/>
                                </t>
                                .
                            </p>


                            <table style="width:100%; margin-top:50px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                        <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                            FIRMA DEL TRABAJADOR
                                        </div>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>

                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <div id="affidavit_life_insurance_proof_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                            <h6 class="document-title">CONSTANCIA DE ENTREGA E INFORMACIÓN – DECLARACIÓN JURADA DE BENEFICIARIOS DEL SEGURO VIDA LEY</h6>
                            
                            <p class="paragraph">
                                En Lima, a los 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%d')"/>
                                </t> 
                                días del mes de 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="mes_actual"/>
                                </t> 
                                del año 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%Y')"/>
                                </t>
                                , se deja constancia del presente compromiso entre <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERÚ S.A.C.</span> (en adelante, el Empleador) y el/la colaborador(a) que suscribe al final del presente documento (en adelante, el Trabajador), quien desempeña funciones en el cargo de <span t-esc="o.job if o.job else '______________'"/>
                                , brindándole información y documentación relativa al Seguro Vida Ley, en cumplimiento de la normativa laboral vigente.
                            </p>

                            <div class="clause-title">I. BASE LEGAL</div>
                            <p class="paragraph">
                                Conforme a lo dispuesto en el <span class="bold">Decreto de Urgencia N.° 044-2019</span>, su reglamento aprobado mediante <span class="bold">Decreto Supremo N.° 009-2020-TR</span>, y el <span class="bold">Decreto Legislativo N.° 688</span>, el Seguro Vida Ley es obligatorio desde el <span class="bold">primer día de labores</span> del trabajador, y cubre los siguientes riesgos: Muerte natural, Muerte accidental, Invalidez total y permanente por accidente. La empresa cumplirá con realizar los registros correspondientes ante la aseguradora pertinente.
                            </p>

                            <div class="clause-title">II. CONSTANCIA DE CUMPLIMIENTO DEL EMPLEADOR</div>
                            <p class="paragraph">El Empleador deja constancia que:</p>
                            <ol>
                                <li class="paragraph">Ha informado al Trabajador sobre su derecho a la cobertura del Seguro Vida Ley desde el inicio de la relación laboral.</li>
                                <li class="paragraph">Ha entregado la <span class="bold">Declaración Jurada de Beneficiarios</span> correspondiente, conforme al formato exigido por la aseguradora, debidamente instruido para su llenado y legalización notarial.</li>
                            </ol>

                            <div class="clause-title">III. COMPROMISO DEL TRABAJADOR</div>
                            <p class="paragraph">El Trabajador declara haber recibido la Declaración Jurada de Beneficiarios y se compromete a lo siguiente:</p>
                            <ol>
                                <li class="paragraph"><span class="bold">Llenar correctamente</span> dicha declaración, indicando a los beneficiarios conforme a su voluntad.</li>
                                <li class="paragraph"><span class="bold">Legalizarla notarialmente</span> en un plazo máximo de <span class="bold">quince (15) días calendario</span> contados desde la fecha del presente documento.</li>
                                <li class="paragraph"><span class="bold">Entregar el documento legalizado</span> a su jefe directo o al área de Recursos Humanos, contra cargo de recepción, para su archivo y formalización ante la aseguradora.</li>
                            </ol>

                            <div class="clause-title">IV. EXONERACIÓN DE RESPONSABILIDAD DEL EMPLEADOR</div>
                            <p class="paragraph">
                                De no cumplirse con la entrega de la declaración jurada legalizada dentro del plazo establecido, el Trabajador asume la plena responsabilidad frente a:
                            </p>
                            <ul class="ul-left-small">
                                <li class="list-item paragraph li0">Fiscalizaciones de la autoridad competente (SUNAFIL, MTPE, etc.).</li>
                                <li class="list-item paragraph li0">Eventuales conflictos o demoras en la activación de la póliza y pago de indemnizaciones a beneficiarios.</li>
                            </ul>
                            <p class="paragraph">
                                El Empleador quedará exento de toda responsabilidad por la omisión o retardo atribuible exclusivamente al Trabajador.
                            </p>

                            <div class="clause-title">V. FIRMA DE CONFORMIDAD</div>
                            <p class="paragraph">
                                En señal de conformidad, ambas partes firman la presente constancia en dos (02) ejemplares de igual tenor:
                            </p>
                            <p class="paragraph">
                                <span class="bold">Datos del Trabajador:</span> <span t-esc="o.partner_name if o.partner_name else '______________'"/><br/>
                                <span class="bold">DNI N.°</span> <span t-esc="o.vat if o.vat else '______________'"/><br/>
                                <span class="bold">Cargo: </span> <span t-esc="o.job if o.job else '______________'"/>
                            </p>


                            <table style="width:100%; margin-top:50px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                        <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                            FIRMA DEL TRABAJADOR
                                        </div>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>

                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <div id="work_commitment_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                            <h6 class="document-title">NORMATIVAS &amp; COMPROMISO LABORAL</h6>
                            
                            <p class="paragraph">
                                Por el presente dejo constancia ante mi empleador Marketing Alterno Perú S.A.C., mi compromiso a cumplir las siguientes cláusulas especificas líneas abajo, las cuales han sido motivo de acuerdo entre las partes, siendo consideradas políticas internas del empleador <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERU SAC</span>.
                            </p>

                            <div class="clause-title">1. CONDUCTA PERSONAL</div>
                            <ul>
                                <li class="paragraph">Está terminantemente prohibido realizar actos que atenten contra la moral, el orden público y/o las buenas costumbres durante mi jornada laboral o dentro de los espacios asignados para el trabajo. Su incumplimiento será considerado <span class="bold">falta grave</span>.</li>
                            </ul>

                            <div class="clause-title">2. EXCLUSIVIDAD Y CONFIDENCIALIDAD</div>
                            <ul>
                                <li class="paragraph">Reconozco que mi labor es <span class="bold">exclusiva</span> a favor de LA EMPRESA, por lo que <span class="bold">no podré laborar para terceros</span> sin autorización expresa y por escrito, de realizarlo será causal de despido inmediato sin indemnización alguna de por medio. Me obligo a mantener <span class="bold">absoluta confidencialidad</span> respecto a toda información relacionada con la cuenta comercial, actividades, estrategias, datos de clientes, información de ventas, entre otros. Queda <span class="bold">prohibida la difusión por medios digitales (WhatsApp, Facebook, Instagram, etc.)</span> o compartirla con terceros. Su incumplimiento se considera <span class="bold">falta muy grave y causal de despido inmediato</span>.</li>
                            </ul>

                            <div class="clause-title">3. MARCACIÓN Y REPORTES</div>
                            <ul>
                                <li class="paragraph">Es obligatorio el registro de ingreso y salida mediante el aplicativo asignado, así como el reporte de ventas, stock, y cualquier otra información requerida. El no marcar ingreso/salida, tardanzas, inasistencias no justificadas o el envío de reportes fraudulentos (incluidas fotos adulteradas) será causal de sanción disciplinaria y/o <span class="bold">descuento por el día no trabajado</span>, sin perjuicio de la aplicación de medidas mayores según la gravedad del caso.</li>
                            </ul>

                            <div class="clause-title">4. RESPONSABILIDAD POR IMPLEMENTOS DE TRABAJO</div>
                            <ul>
                                <li class="paragraph">Me comprometo al buen uso, conservación y custodia de todos los implementos, materiales, dispositivos o herramientas de trabajo entregados. En caso de <span class="bold">daño, pérdida, robo o deterioro atribuible a mi conducta</span>, deberé asumir el costo total de reposición, lo cual será notificado por mail. Autorizando expresamente de manera libre y voluntaria que se le realicen descuentos proporcionales al daño. La presentación de denuncia policial por robo o pérdida <span class="bold">no exime de responsabilidad económica</span> salvo que se determine ausencia de culpa o negligencia.</li>
                            </ul>

                            <div class="clause-title">5. COMUNICACIONES Y PERMISOS</div>
                            <ul>
                                <li class="paragraph">Toda solicitud o trámite de permisos, licencias, descansos médicos u otras gestiones deberán ser canalizadas <span class="bold">únicamente con mi jefe inmediato</span> (Supervisor de LA EMPRESA). Me comprometo a acatar todas las directrices emitidas por mi superior jerárquico y canales formales de la empresa.</li>
                            </ul>

                            <div class="clause-title">6. PROHIBICIONES ESPECIALES EN PDV Y/O RUTA</div>
                            <ul>
                                <li class="paragraph">Está <span class="bold">estrictamente prohibido</span> realizar ventas no autorizadas, prohibido apropiarse de activos, materiales o bienes del cliente y/o de la empresa, o realizar acciones prohibidas en la cuenta comercial. Su incumplimiento será <span class="bold">causal directa de despido sin derecho a indemnización</span> por afectar la relación comercial con el cliente principal.</li>
                            </ul>

                            <div class="clause-title">7. MOVILIDAD (DE SER APLICABLE)</div>
                            <ul>
                                <li class="paragraph">Reconozco que la <span class="bold">movilidad</span> solo procederá en caso haya firmado el <span class="bold">documento de asignación</span>, previamente aprobado por LA EMPRESA. En caso de no suscribir dicho documento, <span class="bold">renuncio expresamente al derecho de reclamar dicho concepto</span>, siendo este beneficio <span class="bold">no automático ni universal</span>.</li>
                            </ul>

                            <div class="clause-title">8. COMUNICACIONES FORMALES VÍA CORREO ELECTRÓNICO</div>
                            <ul>
                                <li class="paragraph">Autorizo expresamente que todas las <span class="bold">comunicaciones de índole laboral</span> sean remitidas a mi correo electrónico, considerándose válidas y legalmente notificadas.</li>
                            </ul>

                            <div class="clause-title">9. USO DE IMAGEN, VOZ Y VIDEO</div>
                            <ul>
                                <li class="paragraph">Autorizo de manera expresa, libre e informada a <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERÚ S.A.C.</span> para grabar, capturar, almacenar y difundir mi <span class="bold">imagen, voz y/o video</span>, generados en el marco de mis labores, actividades promocionales, capacitaciones, material de inducción o contenido, incluyendo uso en redes sociales, medios digitales, medios gráficos y/o audiovisuales.</li>
                                <li class="paragraph">Dicha autorización es de carácter <span class="bold">permanente, libre, expresa, indefinida, irrevocable, gratuito y sin limitación temporal</span>, por lo que <span class="bold">renuncio expresamente a solicitar pago, compensación, indemnización alguna</span> por dicho uso presente o futuro. Esta autorización no constituye afectación a mi derecho al honor ni a mi intimidad.</li>
                            </ul>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem; padding:3rem 2rem 0rem;">
                            <div class="clause-title">10. RENUNCIA VOLUNTARIA Y AVISO PREVIO</div>
                            <p class="paragraph">
                                Declaro conocer que mi relación laboral se rige por lo dispuesto en el TÚO del Decreto Legislativo 728, Ley de Productividad y Competitividad Laboral, aprobado mediante Decreto Supremo N.º 003-97-TR (LPCL). En cumplimiento de lo establecido en su artículo 18, en caso de renuncia o retiro voluntario, me obligo a presentar aviso escrito con treinta (30) días de anticipación a mi empleador, ASIMISMO tengo conocimiento que de no cumplir con este aviso previo y presentar mi renuncia de manera imprevista antes del término de mi contrato, autorizo expresamente a <span class="bold">LA EMPRESA</span> que se aplique un descuento único de S/ 30.00 (treinta con 00/100 soles), monto destinado a cubrir los gastos administrativos y comerciales que la empresa debe realizar para atender las gestiones derivadas ante mi retiro imprevisto.
                            </p>
                            <p class="paragraph">
                                Declaro haber sido informado en reunión de reclutamiento y previo a la firma de documentos, aceptando libremente, reconociendo que tiene como finalidad evitar perjuicios a la gestión organizacional y comercial de la empresa con las ausencias de los puntos asignados.
                            </p>

                            <div class="clause-title">11. PROHIBICION ACTOS DESHONESTOS Y RESPONSABILIDAD PENAL</div>
                            <ul>
                                <li class="paragraph">Me obligo a mantener una conducta integra, honesta y respetuosa de la ley en el desempeño de mis labores.</li>
                                <li class="paragraph">El trabajador tiene conocimiento que esta terminantemente prohibido apropiarse, sustraer, ocultar, comercializar o disponer de dinero, productos, activos, materiales o bienes pertenecientes a la empresa y/o cuenta comercial asignada o a terceros con los que tenga relación en el marco de mis funciones.</li>
                                <li class="paragraph">Asimismo, queda prohibida mi participación en cualquier acto ilegal o no autorizadas, falsificación de documentos, adulteración de información o cualquier otro acto.</li>
                                <li class="paragraph">En caso de verificarse actos deshonestos, robos, fraudes o participación en hechos delictivos, LA EMPRESA procederá a denunciarme penalmente ante las autoridades competentes, sin perjuicio de la aplicación de las sanciones laborales correspondientes (incluido el despido por falta grave conforme al artículo 25 del D. Leg. 728).</li>
                            </ul>
                            <p class="paragraph">
                                Declaro haber sido informado de estas obligaciones y de que toda infracción en esta materia acarreará las consecuencias legales, civiles, administrativas y penales que correspondan.
                            </p>

                            <div class="clause-title">DISPOSICIONES FINALES</div>
                            <p class="paragraph">
                                Declaro que he leído y comprendido íntegramente el presente documento, y que firmo en señal de aceptación libre y voluntaria, sin que medie error, dolo, violencia o intimidación. Reconozco que el presente compromiso laboral constituye parte integrante de mi contrato de trabajo, y asimismo, autorizo de manera expresa a que, en caso de incumplimiento comprobado de mis deberes, y previa comunicación formal por parte de LA EMPRESA, se apliquen las medidas disciplinarias correspondientes conforme al Reglamento Interno de Trabajo y al D. Leg. 728 – Ley de Productividad y Competitividad Laboral, declaro también que la aceptación de este documento ha sido realizada sin mediar error, dolo, violencia o intimidación, y que tengo pleno conocimiento de que todo incumplimiento podrá derivar en sanciones laborales y/o acciones legales de acuerdo con la legislación peruana aplicable.
                            </p>

                            <table style="width:100%; margin-top:50px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                        <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                            FIRMA DEL TRABAJADOR
                                        </div>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <div id="affidavit_authorization_enotification_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem">
                            <h6 class="document-title">DECLARACION JURADA - AUTORIZACION NOTIFICACION POR MEDIOS ELECTRONICOS Y/O DIGITALES</h6>
                            <p class="paragraph">
                                Por medio del presente documento quien suscribe <span t-esc="o.partner_name if o.partner_name else '______________'"/>, identificado con DNI No. <span t-esc="o.vat if o.vat else '______________'"/>, mi correo electrónico personal <span t-esc="o.email if o.email else '______________'"/> y a su vez mi número telefónico (móvil) N° <span t-esc="o.phone if o.phone else '______________'"/> otorgando mi autorización y consentimiento a <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERU SAC</span>, en adelante <span class="bold">LA EMPRESA</span>; para lo señalado a continuación:
                            </p>
                            <ol style="list-style: lower-alpha">

                                <li class="paragraph">
                                    Que, en calidad de POSTULANTE me comprometo voluntariamente a cumplir con los lineamientos del uso de firma digital especializada, con respecto a toda la documentación que corresponda a la empresa <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERU SAC</span>, Asimismo señalo expresamente que mi persona será la única persona y/o titular de la creación del <span class="bold">USUARIO &amp; CONTRASEÑA DE LA PLATAFORMA</span> (Cargar información personal y documentos digitalizados) los cuales han sido formalizados sin intervención de terceros por parte de la empresa. Asimismo, autorizo que los códigos de activación puedan ser recepcionados en mi número telefónico u e-mail asignado para generar apertura de cuenta digital en plataforma digital de vuestra representada.
                                </li>

                                <li class="paragraph">
                                    Que, tengo conocimiento que una vez generado mi <span class="bold">USUARIO / CONTRASEÑA</span>, me comprometo a completar toda información requerida en las fichas, documentos, declaraciones que correspondan al proceso de reclutamiento, las cuales serán firmadas de manera digital por mi persona (firma especializada) autorizando expresamente y teniendo conocimiento que dicha firma especializada será válida como demostración de mi voluntad ante la empresa y toda instancia que lo requiera o verifique documentos formalizados por mi persona.
                                </li>

                                <li class="paragraph">
                                    <span class="underline">Asimismo, de superar con éxito la etapa y/o proceso de reclutamiento realizado por la empresa y una vez formalizado vínculo laboral (Contrato de Trabajo)</span>, manifiesto autorización de las siguientes disposiciones (c,d,e,f): *Haber sido debidamente informado (a) que, la firma ológrafa y el sellado manual de las boletas de pago de mis haberes, asimismo en los contratos de trabajo (Y todo documento de índole laboral) serán reemplazados por la firma digitalizada del representante legal de <span class="bold">LA EMPRESA</span> u otros medios de similar naturaleza que resulten técnicamente idóneos para dejar constancia de su emisión.
                                </li>

                                <li class="paragraph">
                                    Que, por medio del presente documento otorgo mi autorización y consentimiento a <span class="bold">LA EMPRESA</span> para que esta le realice la entrega y/o envío de mis boletas de pago de remuneraciones y de otros documentos laborales (Memorándum, sanciones disciplinarias, certificaciones y/o toda comunicación formal y/o contratos de trabajo), a través del empleo de una cuenta de correo electrónico, siendo este medio, el único canal de entrega autorizado y permitido por mi persona y en mi calidad de trabajador asumo mi entera responsabilidad por su recepción desde el momento en que <span class="bold">LA EMPRESA</span> me realice dicho envío de las boletas de pago por el medio electrónico mencionado; y de los demás documentos laborales que en su caso corresponda.
                                </li>

                                <li class="paragraph">
                                    Que, en el supuesto indicado en ítem precedente, en mi calidad de trabajador de <span class="bold">LA EMPRESA</span> me obligo a informar a <span class="bold">LA EMPRESA</span> cualquier cambio en mi cuenta de correo electrónico hasta el día 20 de cada mes; en su defecto el cambio operará al mes siguiente quedando LA EMPRESA exonerada de toda responsabilidad relacionada con la entrega de mi boleta de pago, así como en los casos que, habiéndoseme enviado la referida boleta de pago a mi cuenta de correo electrónico, esta no llegara a su destinatario por motivos no imputables a <span class="bold">LA EMPRESA</span>.
                                </li>

                                <li class="paragraph">
                                    Lo acordado en el presente Convenio respecto a la firma digitalizada del representante legal de <span class="bold">LA EMPRESA</span> y respecto a la entrega de las boletas de pago de remuneraciones a través de una cuenta de correo electrónico, será también aplicable a los certificados de renta de quinta categoría, certificados de CTS, Memorándum, Protocolos, Reglamentos, normativas de la empresa, contratos laborales, entre otros documentos laborales cuya emisión corresponda a <span class="bold">LA EMPRESA</span>. Por lo que todos estos documentos tendrán la firma digitalizada del representante legal de <span class="bold">LA EMPRESA</span>, siendo aceptados también toda firma digital del TRABAJADOR, serán también entregados mediante correo el electrónico corporativo o el que brinde a <span class="bold">LA EMPRESA</span> según corresponda, no siendo necesario que la documentación sea notificada por conducto notarial por tratarse de acuerdo privado debidamente autorizado entre las partes.
                                </li>

                                <li class="paragraph">
                                    En caso se presentase cualquier controversia que se derive de la ejecución y/o interpretación, o relacionada a la validez y/o eficacia o cualquier otra que surja del presente; acepto solucionarla mediante trato directo y conforme a las reglas de la buena fe.
                                </li>
                            </ol>

                            <p class="paragraph">
                                Estando plenamente conforme con el contenido de todas las cláusulas precedentes, suscribo el presente documento en señal de conformidad, a los 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%d')"/>
                                </t> 
                                días del mes de 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="mes_actual"/>
                                </t> 
                                del año 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%Y')"/>
                                </t>.
                            </p>


                            <table style="width:100%; margin-top:50px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                        <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                            FIRMA DEL TRABAJADOR
                                        </div>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <div id="authorization_personal_data_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem">
                            <p class="paragraph">
                                <span class="bold">Señores MARKETING ALTERNO PERU SAC</span>
                            </p>
                            
                            <p class="paragraph">
                                <span class="bold">Asunto: Autorización de uso de datos personales.</span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Por medio del presente, y considerando la Ley 29733, Ley de Protección de Datos Personales, su reglamento, D.S. Nº 003-2013-JUS, y afines, brindo mi consentimiento libre, expreso, informado y de manera directa reconozco y autorizo que durante mi vínculo laboral con MARKETING ALTERNO PERU SAC proporcionaré y actualizaré las veces que se amerite mis datos personales, datos de mis derechohabientes y datos de personas que estime conveniente declarar para atender eventos de emergencia, con la finalidad que MARKETING ALTERNO PERU SAC pueda administrar adecuadamente los recursos humanos dentro de la organización, así como la gestión de contratación, inscripción y declaración ante autoridades administrativas de trabajo y tributarias, gestión de planilla y pagos por medio de entidades bancarias, administración de fondos pensionarios, administración de seguros personales, desarrollo de programas de inducción y capacitación, desarrollo de sistemas de evaluación, desarrollo de programas de bienestar social y comunicación, desarrollo de programas de salud ocupacional y no ocupacional, elaboración de reportes y registros laborales, desarrollo de sistemas de gestión de la empresa (SGI, SST) y similares.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Los datos personales propios, de mis derechohabientes y de otras personas que estime conveniente para atender eventos de emergencia que proporcionaré son (según corresponda): nombres, documentos de identidad, firma, huella digital, imagen, domicilio, teléfonos, correos electrónicos, estudios, experiencia de trabajo, antecedentes policiales-judiciales-penales, antecedentes financieros, condiciones de salud relacionadas o no al trabajo, entre otros. Por consiguiente autorizo a que MARKETING ALTERNO PERU SAC los utilice para los fines descritos anteriormente en relación a la adecuada administración de los recursos humanos, y además, los tenga en resguardo luego de terminado mi vínculo laboral con la empresa.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Al mismo tiempo, doy mi consentimiento para que mi imagen como trabajador pueda ser utilizada por MARKETING ALTERNO PERU SAC para campañas publicitarias y comunicaciones corporativas a nivel interno y externo de la empresa, utilizando medios como intranet, página web y redes sociales, entre otros.
                            </p>

                            <p class="paragraph" style="margin-top: 30px;">
                                Atentamente,
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                <span class="bold">Datos del trabajador</span>: <span t-esc="o.partner_name if o.partner_name else '______________'"/><br/>
                                <span class="bold">DNI</span>: <span t-esc="o.vat if o.vat else '______________'"/>
                            </p>

                            <br/>
                            <br/>

                            <table style="width:100%; margin-top:50px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                        <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                            FIRMA DEL TRABAJADOR
                                        </div>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <div id="regulations_receipt_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem">
                            <h6 class="document-title">RECEPCIÓN DE REGLAMENTOS</h6>

                            <p class="paragraph center">
                                • <span class="bold">REGLAMENTO INTERNO DE TRABAJO</span><br/>
                                • <span class="bold">REGLAMENTO INTERNO DE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO</span>
                            </p>

                            <ol style="list-style: lower-alpha" class="ol-left-small">
                                <li class="paragraph li0">
                                    Declaro haber recibido un ejemplar de ambos reglamentos, los cuales me comprometo a leer, revisar, consultar, y cumplir con todas cada una de las disposiciones internas, derechos y obligaciones, y todo lineamiento de la empresa.
                                </li>

                                <li class="paragraph li0">
                                    Declaro haber recibido inducción del personal encargado, y haber asistido al curso SST, recibiendo una clara explicación del Reglamento Interno de SST.
                                </li>

                                <li class="paragraph li0">
                                    Declaro que trabajaré en forma segura cumpliendo la Política y las disposiciones del Sistema de Gestión de Seguridad y Salud en el Trabajo de la empresa.
                                </li>

                                <li class="paragraph li0">
                                    Declaro que me regiré por las normas y procedimientos específicos de SST, adecuado a mi desempeño laboral a una conducta segura e higiénica y de respeto hacia mis compañeros de trabajo, supervisores, jefes y otros que se encuentren en los entornos laborales.
                                </li>

                                <li class="paragraph li0">
                                    Declaro que buscaré y apoyaré la mejora continua del desempeño de la SST.
                                </li>

                                <li class="paragraph li0">
                                    Declaro saber y entender que cualquier incumplimiento de las normas y procedimientos de SST aquí establecidas me someten a las sanciones indicadas en el Reglamento Interno de SST, las cuales conozco y acato en su totalidad.
                                </li>
                            </ol>

                            <p class="paragraph" style="margin-top: 50px;">
                                <span class="bold">Nombres y Apellidos:</span> <span t-esc="o.partner_name if o.partner_name else '______________'"/><br/>
                                <span class="bold">DNI:</span> <span t-esc="o.vat if o.vat else '______________'"/><br/>
                                <span class="bold">Correo electrónico:</span> <span t-esc="o.email if o.email else '______________'"/><br/>
                                <span class="bold">Puesto:</span> 
                                <span t-esc="o.job if o.job else '______________'"/><br/>
                                <span class="bold">Fecha de Entrega:</span>
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%d' )"/>
                                </t>
                                / 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.month"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%m')"/>
                                </t>
                                / 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%Y')"/>
                                </t>

                            </p>

                            <br/>
                            <br/>

                            <table style="width:100%; margin-top:5px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                        <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                            FIRMA DEL TRABAJADOR
                                        </div>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <div id="health_affidavit_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem">
                            <h6 class="document-title">DECLARACIÓN JURADA DE SALUD</h6>
                            
                            <p class="paragraph">
                                Por medio del presente documento, Yo <span t-esc="o.partner_name if o.partner_name else '______________'"/>, identificado(a) con DNI <span t-esc="o.vat if o.vat else '______________'"/>, DOMICILIO <span t-esc="o.street if o.street else '______________'"/>, declaro bajo juramento lo siguiente:
                            </p>

                            <ol class="ol-left-small">
                                <li class="paragraph li0">
                                    No soy mayor de 70 años ni padezco enfermedad o condición alguna que podría incluirme en la relación de trabajador "vulnerable" tales como: diabetes, obesidad mórbida, hipertensión, sintomatología respiratoria, tratamiento oncológico, hipertiroidismo, insuficiencia renal, epilepsia, problemas neurológicos u otros problemas evaluados por un médico que podrían poner en alto riesgo mi vida al contraer el Covid19.
                                </li>

                                <li class="paragraph li0">
                                    Qué de tener síntomas como fiebre, sensación de fiebre, dolor de garganta, malestar general del cuerpo, tos, comunicaré a mi empleador permaneciendo en cuarentena domiciliaria.
                                </li>

                                <li class="paragraph li0">
                                    Que, si sobreviniese algún tipo de enfermedad o condición que podría poner en alto riesgo mi vida al contraer el Covid19, tales como enfermedades o condiciones mencionadas en el primer párrafo del presente, me comprometo a permanecer en cuarentena domiciliaria y a:
                                    <ol style="list-style: lower-alpha">
                                        <li class="paragraph">
                                            Comunicar inmediatamente a mi empleador sobre mi diagnóstico o condición.
                                        </li>

                                        <li class="paragraph">
                                            Presentar certificado y/o informe médico debidamente suscrito por el profesional médico especialista.
                                        </li>
                                    </ol>
                                </li>


                                <li class="paragraph li0">
                                    Comunicar inmediatamente a mi empleador si he tenido contacto en los últimos 14 días con alguna persona que haya contraído el Covid19.
                                </li>

                                <li class="paragraph li0">
                                    Además, me comprometo a mantener el cumplimiento de las recomendaciones establecidas en el "Protocolo de Prevención Covid19" entregado por mi empleador y diversos lineamientos, normativas y protocolos anexos, así como llevar adecuadamente el aislamiento domiciliario según lo dispuesto a causa del Estado de Emergencia Nacional, a fin de salvaguardar mi salud y la de mis compañeros. Caso contrario, se tomará como un acto de grave indisciplina siendo debidamente sancionado de acuerdo a ley de productividad y competitividad laboral.
                                </li>

                                <li class="paragraph li0">
                                    La información brindada en la presente Declaración Jurada es verdadera, en consecuencia, asumo la responsabilidad civil, administrativa y/o penal que pudiera devenir de la comprobación de su falsedad, incumplimiento o inexactitud, sin prejuicio de la misma será considerada como quebrantamiento de la buena fe laboral y en consecuencia falta grave por mi empleador, razón por la cual ratifico la información que se consigna en la presente declaración jurada, así como de los documentos que se presenten posteriormente a requerimiento de la empresa.
                                </li>
                            </ol>

                            <p class="paragraph li0">
                                La empresa MARKETING ALTERNO PERU S.A.C. garantiza que los datos personales serán tratados de forma estrictamente confidencial y respetando las medidas de seguridad dispuestas en la Ley N°29733, Ley de Protección de Datos Personales y su Reglamento, aprobado por Decreto Supremo No.003-2013-JUS.
                            </p>

                            <p class="paragraph date">
                                <span t-esc="o.province if o.province else '______________'"/>,
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%d')"/>
                                </t>
                                de 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="mes_actual"/>
                                </t>
                                del 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%Y')"/>
                                </t>
                                .
                            </p>

                            <br/>
                            <br/>

                            <table class="table" style="margin-top 50px">
                                <colgroup>
                                    <col width="10%"/>
                                    <col width="30%"/>
                                    <col width="20%"/>
                                    <col width="30%"/>
                                    <col width="10%"/>
                                </colgroup>
                                <thead>
                                    <tr>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" style="border: none">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image-dual"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" style="border: none">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <div style="text-align: center;">
                                                    <img t-attf-src="data:image/png;base64,#{o.env['employer.signature'].browse(2).signature}"
                                                        style="max-height: 4rem; max-width: 100%; display: inline-block;"/>
                                                </div>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                        </th>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" class="text-center" style="border-top: 2px solid; border-bottom: none; vertical-align: top; line-height:0;">
                                            TRABAJADOR
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" class="text-center" style="border-top: 2px solid; border-bottom: none; line-height: 1">
                                            <p style="margin-bottom: 0; white-space: nowrap;">EDUARDO GUSTAVO MEDINA ORMEÑO</p>
                                            <p style="margin-bottom: 0; white-space: nowrap;">MARKETING ALTERNO PERU S&#46;A&#46;C</p>
                                            <p>EL EMPLEADOR</p>
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                    </tr>
                                </thead>
                            </table>

                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <div id="ohs_recommendations_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem">
                            <h6 class="document-title">CARTILLA DE RECOMENDACIONES EN MATERIA DE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO</h6>
                            
                            <p class="paragraph center">
                                <span class="bold">Dirigido al Personal Ingresante de la empresa</span><br/>
                                (Ley N° 29783 "Ley de Seguridad Y Salud en el Trabajo" Art. 35 – Inc. C.<br/>
                                D.S. 005-2012-TR" Reglamento de Seguridad y Salud en el Trabajo" Art.30)
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                a. Todo trabajador debe recordar que los avisos y señales de seguridad son normas que deben cumplirse de manera obligatoria, asimismo se compromete a obedecer las reglas e instrucciones.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                b. Utilizar el equipo de protección personal adecuado, manteniéndolo en buenas condiciones.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                c. Siempre que Usted o algún integrante de su equipo sea parte de un accidente, repórtelo de inmediato a su jefe inmediato, acto seguido obtenga primeros auxilios con prontitud.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                d. Es necesario tomar conciencia de la importancia que tiene la "Seguridad", es decir, percatarse de los riesgos que está expuesto como posible caída a nivel y a desnivel, contacto eléctrico, cortes, golpes y otros. Deberá estar alerta para aplicar las medidas más eficaces para evitar o minimizar los efectos de un desastre, incidente y/o accidente.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                e. Informar al momento de su contratación o durante la vigencia del vínculo laboral, respecto a cualquier enfermedad, dolencia o lesión de la que padezca por leve que sea. Todos los trabajadores deberán de participar en forma activa y permanente en los programas y/o capacitaciones que establezca la Empresa.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                f. Se deberá mantener condiciones de orden y limpieza en todas las oficinas, los pasadizos y áreas de trabajo que deberán estar libres de objetos y cables eléctricos que podrían ocasionar un accidente.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                g. Al trasladarse por todas las instalaciones de la empresa y/o Punto de trabajo incluido escaleras y ascensores, se deberá evitar correr.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                h. Velar por el cuidado de su salud física y mental; así como por el de los demás trabajadores que dependan de ellos durante el desarrollo de sus labores.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                i. Es obligatorio respetar las siguientes señales de advertencia, información y prohibición, debiendo estar en estado permanente de alerta.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                j. Concurrir y/o participar obligatoriamente en las actividades y documentos que expida la empresa y conduzcan a su capacitación y entrenamiento sobre seguridad y salud en el trabajo.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                k. Adoptar posturas adecuadas durante su labor de trabajo y evitar aquellas que podrían generar problemas de tipo ergonómico.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                l. Todo trabajador no creara una condición insegura en su área de trabajo, en caso de identificar un peligro deberá de comunicar de inmediato a su jefe Inmediato para que se puedan tomar las medidas necesarias.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                m. Los trabajadores, asimismo, deberán mostrar su mejor disposición a colaborar en los aspectos relativos a la seguridad y salud en el centro de trabajo. Los trabajadores deberán cumplir las recomendaciones del Reglamento Interno de Seguridad y Salud.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Los firmantes del CONTRATO DE TRABAJO y Recomendaciones, se compromete a cumplir con la Ley Nº 29783 y su Reglamento D.S. Nº 005-2012-TR, modificatorias y normas de seguridad vigentes, así como acatar lo establecido en el Reglamento Interno de Trabajo y de Seguridad y Salud de la empresa Marketing Alterno Peru S.A.C, caso contrario estarán sujetos a las sanciones pertinentes. Además, se comprometen a no ingresar a laborar con síntomas de haber ingerido alcohol o drogas.
                            </p>

                            <br/>

                            <table style="width:100%; margin-top:50px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                        <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                            FIRMA DEL TRABAJADOR
                                        </div>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <div id="sunat_tax_foreign_personnel_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem">
                            <h6 class="document-title">INFORMATIVO TRIBUTARIO SUNAT (PERSONAL EXTRANJERO)</h6>
                            
                            <p class="paragraph center">(REF. INFORME N.° 096-2018-SUNAT/7T0000)</p>

                            <p class="paragraph">
                                Mediante la presente damos cumplimiento a todo proceso de transparencia y a su vez compartimos la comunicación legal emitida por la superintendencia nacional de administración tributaria (SUNAT), ley de impuesto a la renta (d.s179-2004-ef) – retención del impuesto a la renta por rentas de 5ta categoría obtenidas por no domiciliados), en documentación formal, en la cual queda formalizado lo siguiente:
                            </p>

                            <div class="clause-title">BASE LEGAL:</div>

                            <p class="paragraph">
                                - TUO de la ley del impuesto a la renta, aprobado por el DS N° 179-2004-ef, publicado el 8.12.2004 y normas modificatorias (en adelante, la lir).
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                - DS N° 001-2018-in, aprueban lineamientos para el otorgamiento del permiso temporal de permanencia para las personas de nacionalidad venezolana, publicado el 23.1.2018.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                - RM. N° 176-2018-tr, establecen disposiciones para la contratación laboral de personas de nacionalidad venezolana con permiso temporal de permanencia – ptp o acta de permiso de trabajo extraordinario –provisional, publicado el 6.7.2018.
                            </p>

                            <p class="paragraph">Asimismo, del mencionado informe, queda establecido lo siguiente:</p>

                            <p class="paragraph">
                                En el supuesto de empresas domiciliadas en el perú que contratan trabajadores venezolanos no domiciliados en el país, que cuentan con ptp, los cuales perciben por ello rentas de fuente peruana de quinta categoría:
                            </p>

                            <ol style="list-style: lower-alpha">
                                <li class="paragraph">
                                    Para la retención del impuesto a la renta que tienen que efectuar dichas empresas, no deben aplicar la escala progresiva acumulativa establecida en el artículo 53° de la lir.
                                </li>

                                <li class="paragraph">
                                    Cuando tales empresas paguen o acrediten dichas rentas deberán efectuar la retención y el pago, con carácter definitivo, del 30% de la totalidad de los importes pagados o acreditados por concepto del impuesto a la renta que le corresponde pagar a dichos trabajadores.
                                </li>
                            </ol>

                            <p class="paragraph">
                                Asimismo, el art. 7 de la ley impuesto a la renta, señala que se considera personas domiciliadas en el país:
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                - Las personas naturales extranjeras que hayan residido o permanecido en el país más de ciento ochenta y tres (183) días calendario durante un periodo de doce (12) meses.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Para efectos del impuesto a la renta, las personas naturales, perderán su condición de domiciliadas cuando adquieran la residencia en otro país y hayan salido del Perú, lo que deberá acreditarse de acuerdo con las reglas que para el efecto señale el reglamento. en el supuesto que no pueda acreditarse la condición de residente en otro país, las personas naturales, mantendrán su condición de domiciliadas en tanto no permanezcan ausentes del país más de ciento ochenta y tres (183) días calendario dentro de un periodo cualquiera de doce (12) meses.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Los peruanos que hubieren perdido su condición de domiciliados la recobrarán en cuanto retornen al país, a menos que lo hagan en forma transitoria permaneciendo en el país ciento ochenta y tres (183) días calendario o menos dentro de un periodo cualquiera de doce (12) meses.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                <span class="bold">Artículo 8°.-</span> las personas naturales se consideran domiciliadas o no en el país según fuere su condición al principio de cada ejercicio gravable, juzgada con arreglo a lo dispuesto en el artículo precedente. Los cambios que se produzcan en el curso de un ejercicio gravable sólo producirán efectos a partir del ejercicio siguiente, salvo en el caso en que cumpliendo con los requisitos del segundo párrafo del artículo anterior, la condición de domiciliado se perderá al salir del país.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                El empleador dando cumplimiento al procedimiento de transparencia y legalidad comunica al trabajador sobre las comunicaciones de materia legal tributaria, que se encuentra establecida y de aplicación a todo sujeto con condición "no domiciliado" y las indicaciones establecidas para su aplicación con respecto a la retención del 30% de la totalidad de los importes pagados.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Es importante precisar que la condición de domiciliado en el país entrará a regir a partir del siguiente ejercicio gravable, es decir, si dentro del año 2022 la persona natural no domiciliada permanece en el país por más de 183 días, entonces se considerará domiciliado para el siguiente año fiscal (2023), y deberá seguir tributando el resto del año 2022 con la tasa del 30% correspondiente a los sujetos no domiciliados.
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                En señal de conformidad con el contenido del documento cada una de los puntos tratados en el documento, se formaliza acuerdo entre las partes, continuando con el archivamiento de la documentación.
                            </p>

                            <table class="table">
                                <colgroup>
                                    <col width="10%"/>
                                    <col width="30%"/>
                                    <col width="20%"/>
                                    <col width="30%"/>
                                    <col width="10%"/>
                                </colgroup>
                                <thead>
                                    <tr>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" style="border: none">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image-dual"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" style="border: none">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <div style="text-align: center;">
                                                    <img t-attf-src="data:image/png;base64,#{o.env['employer.signature'].browse(2).signature}"
                                                        style="max-height: 4rem; max-width: 100%; display: inline-block;"/>
                                                </div>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                        </th>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" class="text-center" style="border-top: 2px solid; border-bottom: none; vertical-align: top; line-height:0;">
                                            TRABAJADOR
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" class="text-center" style="border-top: 2px solid; border-bottom: none; line-height:1;">
                                            <p style="margin: 0; padding: 0; white-space: nowrap;">EDUARDO GUSTAVO MEDINA ORMEÑO</p>
                                            <p style="margin: 0; padding: 0; white-space: nowrap;">MARKETING ALTERNO PERU S&#46;A&#46;C</p>
                                            <p>EL EMPLEADOR</p>
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                    </tr>
                                </thead>
                            </table>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <div id="agreement_doc_digital_format_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem">
                            <h6 class="document-title">ACUERDO INTERNO SOBRE ENTREGA DE DOCUMENTACIÓN EN FORMATO DIGITAL</h6>
                            
                            <p class="paragraph">
                                Conste por el presente documento que se extiende por duplicado, el Acuerdo entre las Partes sobre Entrega de Documentación en Formato Digital por motivos de fuerza mayor y causas objetivas, que celebran de una parte <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERU SAC</span>, con domicilio en Jiron Libertad 757 Urb Orbea, Magdalena del Mar, Lima, identificada con RUC N° 20512433821, debidamente representado por su Gerente, señor Eduardo Gustavo Medina Ormeño, identificado con DNI N° 21569470, a quien en adelante se le denominará <span class="bold">LA EMPRESA</span> y de la otra parte el señor(a) <span t-esc="o.partner_name if o.partner_name else '______________'"/> identificado(a) con DNI <span t-esc="o.vat if o.vat else '______________'"/> a quien en adelante se le denominará <span class="bold">EL TRABAJADOR</span>, en los términos y condiciones siguientes:
                            </p>

                            <div class="clause-title underline">CLAUSULA PRIMERA:</div>
                            <p class="paragraph">
                                Considerando las posibles limitaciones de entregar el o los contratos de trabajo que formalizan el vínculo laboral entre <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> y <span class="bold">LA EMPRESA</span> de forma física, por cuestiones logísticas, de distancia geográfica, de medidas sanitarias que enfrenta el país, entre otras, <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> autoriza y reconoce como plenamente válidos el o los contratos de trabajo, certificados, documentos, cartas, memorándum, políticas o documentos vinculados a todo alcance laboral que pueda enviar a <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERU SAC</span> en formato digital (PDF, fotografía o similares) durante su vínculo laboral, los cuales contienen la firma de aceptación de condiciones, obligaciones y responsabilidades del mismo.
                            </p>

                            <div class="clause-title underline">CLAUSULA SEGUNDA:</div>
                            <p class="paragraph">
                                Al mismo tiempo, <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> autoriza y reconoce como plenamente válidos los demás documentos enviados por <span class="bold">LA EMPRESA</span> en formato digital (PDF, fotografía o similares), tales como fichas, cargos de entrega, declaraciones jurada, cargos de aceptación, convenios, resultados de Examen Médico, políticas, reglamentos, procedimientos, instructivos, documentos de Seguridad y Salud Ocupacional, documentos del SGI - SST, y otros, que se desprendan de la contratación y mantenimiento del vínculo laboral con <span class="bold">LA EMPRESA</span>, y que también puedan ser devueltos a <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERU SAC</span> firmados (dando así plena aceptación) en formato digital (PDF, fotografía o similares) dadas las consideraciones descritas en la cláusula primera.
                            </p>

                            <div class="clause-title underline">CLAUSULA TERCERA:</div>
                            <p class="paragraph">
                                Para efectos de lo detallado en la cláusula primera y cláusula segunda del presente acuerdo interno, <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> autoriza el uso del correo electrónico corporativo de <span class="bold">MARKETING ALTERNO PERU SAC</span> y/o el siguiente correo electrónico personal:
                            </p>

                            <p class="paragraph"><span t-esc="o.email if o.email else '______________'"/></p>

                            <p class="paragraph">
                                En casos extremos, por motivos de fuerza mayor, solo cuando el <span class="bold">TRABAJADOR</span> no pueda incluso enviar documentos firmados en formato digital (PDF, fotografía o similares), éste reconoce que puede expresar su plena aceptación sólo manifestándolo por escrito en los correos electrónicos que autoriza para uso en el presente documento.
                            </p>

                            <div class="clause-title underline">CLAUSULA CUARTA:</div>
                            <p class="paragraph">
                                <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> se compromete a informar a <span class="bold">LA EMPRESA</span>, cualquier cambio de correo electrónico personal, cada vez que sea necesario, siendo ello absoluta responsabilidad de <span class="bold">EL TRABAJADOR</span>.
                            </p>

                            <div class="clause-title underline">CLAUSULA QUINTA:</div>
                            <p class="paragraph">
                                <span class="bold">EL TRABAJADOR</span> comprende y reconoce que el presente acuerdo interno, no vulnera derecho laboral o constitucional alguno, no existiendo posibilidad de controversia a futuro.
                            </p>

                            <p class="paragraph date">
                                Firman las partes en señal de conformidad el 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%d')"/>
                                </t> 
                                de 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="mes_actual"/>
                                </t> 
                                del año 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%Y')"/>
                                </t>.
                            </p>
                            
                            <br/>

                            <table class="table" style="margin-top: 50px">
                                <colgroup>
                                    <col width="10%"/>
                                    <col width="25%"/>
                                    <col width="30%"/>
                                    <col width="25%"/>
                                    <col width="10%"/>
                                </colgroup>
                                <thead>
                                    <tr>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" style="border: none">
                                            <t t-if="o.applicant_signature and o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image-dual"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" style="border: none">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-attf-src="data:image/png;base64,#{o.env['employer.signature'].browse(2).signature}" style="max-height: 6rem; max-width: 100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" class="text-center" style="border-top: 2px solid; border-bottom: none; vertical-align: top; line-height: 0;">
                                            EL TRABAJADOR
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                        <th scope="col" class="text-center" style="border-top: 2px solid; border-bottom: none; vertical-align: top; line-height: 0;">
                                            LA EMPRESA
                                        </th>
                                        <th scope="col" style="border: none"></th>
                                    </tr>
                                </thead>
                            </table>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>

                    <!-- <div id="worker_pension_system_document" style="padding:3rem 2rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem">
                            <h6 class="document-title">RÉGIMEN PENSIONARIO DEL TRABAJADOR</h6>
                            
                            <p class="paragraph">
                                <span class="bold">1.-</span> Si actualmente Ud. se encuentra afiliado al Sistema Privado de Pensiones (AFP) o al Sistema Nacional de Pensiones (ONP), deberá indicarlo en el siguiente recuadro:
                            </p>

                            <div class="clause-title">RÉGIMEN PENSIONARIO</div>

                            <p class="paragraph">
                                <span class="checkbox"></span> <span class="bold">SISTEMA PRIVADO DE PENSIONES (AFP)</span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                <span class="checkbox"></span> <span class="bold">SISTEMA NACIONAL DE PENSIONES (ONP)</span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                <span class="checkbox"></span> <span class="bold">PENSIONISTA *</span>
                            </p>

                            <p class="paragraph" style="font-size: 9pt;">
                                * Si Usted percibe una pensión por algún régimen pensionario, deberá adjuntar al presente formato una copia de cualquier documento que acredite su situación previsional de jubilado.
                            </p>

                            <p class="paragraph" style="margin-top: 20px;">
                                <span class="bold">2.-</span> Si actualmente Ud. no se encuentra afiliado al Sistema Privado de Pensiones (AFP) o al Sistema Nacional de Pensiones (ONP), deberá llenar el siguiente formato:
                            </p>

                            <div class="clause-title">FORMATO DE ELECCIÓN DEL SISTEMA PENSIONARIO</div>
                            <p class="paragraph center" style="font-size: 9pt;">R.M 112-2013-TR</p>

                            <div class="clause-title">I. DATOS DEL TRABAJADOR</div>

                            <p class="paragraph">
                                1. APELLIDO PATERNO: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 400px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                2. APELLIDO MATERNO: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 400px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                3. NOMBRES: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 450px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                4. TIPO DE DOCUMENTO: <span class="checkbox"></span> DNI <span class="checkbox"></span> Carnét de Extranjería <span class="checkbox"></span> Pasaporte <span class="checkbox"></span> Otro
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Nº: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 200px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                5. SEXO: <span class="checkbox"></span> F <span class="checkbox"></span> M
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                6. FECHA DE NACIMIENTO: Día <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 50px; margin: 0 10px;"></span> Mes <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 50px; margin: 0 10px;"></span> Año <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 80px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                7. DOMICILIO
                            </p>

                            <p class="paragraph" style="margin-left: 20px;">
                                <span class="checkbox"></span> Avenida <span class="checkbox"></span> Calle <span class="checkbox"></span> Jirón <span class="checkbox"></span> Otros: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 300px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                DISTRITO: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 200px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                PROVINCIA: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 200px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                DEPARTAMENTO: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 200px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <div class="clause-title">II. DATOS DE LA ENTIDAD EMPLEADORA</div>

                            <p class="paragraph">
                                1. NOMBRE O RAZON SOCIAL: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 350px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                2. RUC: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 200px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                3. DPTO DEL DOMICILIO FISCAL: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 300px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <div class="clause-title">III. DATOS DEL VINCULO LABORAL</div>

                            <p class="paragraph">
                                1. FECHA DE INICIO DE RELACIÓN LABORAL: Día <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 50px; margin: 0 10px;"></span> Mes <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 50px; margin: 0 10px;"></span> Año <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 80px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                2. REMUNERACION: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 200px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <div class="clause-title">IV. ELECCIÓN DEL SISTEMA PENSIONARIO:</div>

                            <p class="paragraph">
                                1. <span class="checkbox"></span> <span class="bold">SISTEMA NACIONAL DE PENSIONES (ONP)</span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                2. <span class="checkbox"></span> <span class="bold">SISTEMA PRIVADO DE PENSIONES (AFP)</span>
                            </p>

                            <p class="paragraph" style="margin-top: 40px;">
                                Firma del trabajador: <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 200px; margin-left: 10px;"></span>
                            </p>

                            <p class="paragraph">
                                Ciudad de <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 150px; margin: 0 10px;"></span>, de <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 100px; margin: 0 10px;"></span> de <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 150px; margin: 0 10px;"></span> del 201 <span style="display: inline-block; border-bottom: 1px solid #000; width: 50px;"></span>
                            </p>
                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div> -->

                    <div id="worker_pension_system_document_2" style="padding:2rem 1.5rem 0rem;">
                        <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.590rem">
                            <h1 class="regimen-title">RÉGIMEN PENSIONARIO DEL TRABAJADOR</h1>
                            
                            <p style="margin-bottom: 5px">
                                <span class="bold">1.-</span> Si actualmente Ud. se encuentra afiliado al Sistema Privado de Pensiones (AFP) o al Sistema Nacional de Pensiones (ONP), deberá indicarlo en el siguiente recuadro:
                            </p>

                            <div class="bold" style="margin-left: 15px">RÉGIMEN PENSIONARIO</div>

                            <div>
                                <div class="checkbox-container" style="margin-left: 15px">
                                    <span t-attf-class="checkbox #{o.private_pension_system and 'checked' or ''}"></span>
                                    <span class="bold">SISTEMA PRIVADO DE PENSIONES (AFP)</span>
                                </div>
                            </div>

                            <div>
                                <div class="checkbox-container" style="margin-left: 15px">
                                    <span t-attf-class="checkbox #{o.national_pension_system and 'checked' or ''}"></span>
                                    <span class="bold">SISTEMA NACIONAL DE PENSIONES (ONP)</span>
                                </div>
                            </div>

                            <p style="margin-bottom: 5px; margin-top: 10px">
                                <span class="bold" >2.-</span> Si actualmente Ud. no se encuentra afiliado al Sistema Privado de Pensiones (AFP) o al Sistema Nacional de Pensiones (ONP), deberá llenar el siguiente formato:
                            </p>

                            <div class="bold">FORMATO DE ELECCIÓN DEL SISTEMA PENSIONARIO (R.M 112-2013-TR) </div>

                            <div class="bold">I. DATOS DEL TRABAJADOR</div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">1. APELLIDO PATERNO:</span>
                                <span class="field-value"><t t-esc="o.partner_name or ''"/></span>
                            </div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">2. APELLIDO MATERNO:</span>
                                <span class="field-value"><t t-esc="o.partner_name or ''"/></span>
                            </div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">3. NOMBRES:</span>
                                <span class="field-value"><t t-esc="o.partner_name or ''"/></span>
                            </div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">4. TIPO DE DOCUMENTO:</span>
                                <div class="checkbox-container">
                                    <span t-attf-class="checkbox #{o.identification_type == 'DNI' and 'checked' or ''}"></span>
                                    <span>DNI</span>
                                </div>
                                <div class="checkbox-container">
                                    <span t-attf-class="checkbox #{o.identification_type == 'Carnet de Extranjeria' and 'checked' or ''}"></span>
                                    <span>Carnét de Extranjería</span>
                                </div>
                                <div class="checkbox-container">
                                    <span t-attf-class="checkbox #{o.identification_type == 'Pasaporte' and 'checked' or ''}"></span>
                                    <span>Pasaporte</span>
                                </div>
                                <div class="checkbox-container">
                                    <span t-attf-class="checkbox #{o.identification_type == 'VAT' and 'checked' or ''}"></span>
                                    <span>Otro</span>
                                </div>
                            </div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 50px">
                                <span class="field-label" style="min-width: 30px;">Nº:</span>
                                <span class="field-value field-value-medium"><t t-esc="o.vat or ''"/></span>
                            </div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">5. SEXO:</span>
                                <div class="checkbox-container">
                                    <span t-attf-class="checkbox #{o.gender == 'female' and 'checked' or ''}"></span>
                                    <span>F</span>
                                </div>
                                <div class="checkbox-container">
                                    <span t-attf-class="checkbox #{o.gender == 'male' and 'checked' or ''}"></span>
                                    <span>M</span>
                                </div>
                            </div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">6. FECHA DE NACIMIENTO:</span>
                                <span style="margin-right: 5px;">Día</span>
                                <span class="field-value field-value-short" style="min-width: 40px;"><t t-esc="o.birthday or ''"/></span>
                                <span style="margin: 0 5px;">Mes</span>
                                <span class="field-value field-value-short" style="min-width: 40px;"><t t-esc="o.birthday or ''"/></span>
                                <span style="margin: 0 5px;">Año</span>
                                <span class="field-value field-value-short" style="min-width: 60px;"><t t-esc="o.birthday or ''"/></span>
                            </div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">7. DOMICILIO:</span>
                            </div>

                            <div class="domicilio-group">
                                <!-- <div class="form-field mb-5">
                                    <div class="checkbox-container">
                                        <span t-attf-class="checkbox #{o.street == 'avenida' and 'checked' or ''}"></span>
                                        <span>Avenida</span>
                                    </div>
                                    <div class="checkbox-container">
                                        <span t-attf-class="checkbox #{o.street == 'calle' and 'checked' or ''}"></span>
                                        <span>Calle</span>
                                    </div>
                                    <div class="checkbox-container">
                                        <span t-attf-class="checkbox #{o.street == 'jiron' and 'checked' or ''}"></span>
                                        <span>Jirón</span>
                                    </div>
                                    <div class="checkbox-container">
                                        <span t-attf-class="checkbox #{o.street == 'otros' and 'checked' or ''}"></span>
                                        <span>Otros:</span>
                                    </div>
                                </div> -->

                                <div class="form-field" style="margin-left: 0;">
                                    <span class="field-value" style="min-width: 300px;"><t t-esc="o.street or ''"/></span>
                                </div>

                                <div class="form-field" style="margin-left: 50px">
                                    <span class="field-label" style="min-width: 80px;">DISTRITO:</span>
                                    <span class="field-value field-value-medium"><t t-esc="o.district or ''"/></span>
                                </div>

                                <div class="form-field" style="margin-left: 50px">
                                    <span class="field-label" style="min-width: 80px;">PROVINCIA:</span>
                                    <span class="field-value field-value-medium"><t t-esc="o.province or ''"/></span>
                                </div>

                                <div class="form-field" style="margin-left: 50px">
                                    <span class="field-label" style="min-width: 80px;">DEPARTAMENTO:</span>
                                    <span class="field-value field-value-medium"><t t-esc="o.department or ''"/></span>
                                </div>
                            </div>

                            <div class="bold" style="margin-bottom: 5px; margin-top: 10px">II. DATOS DE LA ENTIDAD EMPLEADORA</div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">1. NOMBRE O RAZÓN SOCIAL:</span>
                                <span class="field-value"><t t-esc="'MARKETING ALTERNO PERU SAC'"/></span>
                            </div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">2. RUC:</span>
                                <span class="field-value field-value-short"><t t-esc="'20512433821'"/></span>
                            </div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">3. DPTO DEL DOMICILIO FISCAL:</span>
                                <span class="field-value field-value-short"><t t-esc="'Lima'"/></span>
                            </div>

                            <div class="bold" style="margin-bottom: 5px; margin-top: 10px">III. DATOS DEL VÍNCULO LABORAL</div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">1. FECHA DE INICIO DE RELACIÓN LABORAL:</span>
                                <span style="margin-right: 5px;">Día</span>
                                <span class="field-value field-value-short" style="min-width: 40px;"><t t-esc="o.date_document or ''"/></span>
                                <span style="margin: 0 5px;">Mes</span>
                                <span class="field-value field-value-short" style="min-width: 40px;"><t t-esc="o.date_document or ''"/></span>
                                <span style="margin: 0 5px;">Año</span>
                                <span class="field-value field-value-short" style="min-width: 60px;"><t t-esc="o.date_document or ''"/></span>
                            </div>

                            <div class="form-field" style="margin-left: 15px">
                                <span class="field-label">2. REMUNERACIÓN:</span>
                                <span class="field-value field-value-short"><t t-esc="o.vat or ''"/></span>
                            </div>

                            <div class="bold" style="margin-bottom: 5px; margin-top: 10px">IV. ELECCIÓN DEL SISTEMA PENSIONARIO:</div>

                            <div>
                                <div class="checkbox-container" style="margin-left: 15px">
                                    <span t-attf-class="checkbox #{o.private_pension_system and 'checked' or ''}"></span>
                                    <span class="bold">1. SISTEMA NACIONAL DE PENSIONES (ONP)</span>
                                </div>
                            </div>

                            <div>
                                <div class="checkbox-container" style="margin-left: 15px">
                                    <span t-attf-class="checkbox #{o.national_pension_system and 'checked' or ''}"></span>
                                    <span class="bold">2. SISTEMA PRIVADO DE PENSIONES (AFP)</span>
                                </div>
                            </div>

                            <p class="paragraph date" style="margin-top: 50px">
                                Ciudad de
                                <span t-esc="o.province if o.province else '______________'"/>,
                                de 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on.day" style="border-bottom: 1px solid #000"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%d')" style="border-bottom: 1px solid #000"/>
                                </t>
                                de 
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <span t-esc="o.signed_on_month" style="border-bottom: 1px solid #000"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="mes_actual" style="border-bottom: 1px solid #000"/>
                                </t>
                                del 
                                <t t-if="o.applicant_signature" style="border-bottom: 1px solid #000">
                                    <span t-esc="o.signed_on.year" style="border-bottom: 1px solid #000"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <t t-esc="datetime.datetime.now().strftime('%Y')" style="border-bottom: 1px solid #000"/>
                                </t>
                                .
                            </p>

                            <table style="width:100%; margin-top:100px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                        <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                            FIRMA DEL TRABAJADOR
                                        </div>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>

                        </div>
                        <div style="page-break-after: always;"/>
                    </div>


                    <div id="labor_commitment_document" style="padding:1.25rem;">
                        <t t-if="o.partner_id.belong_applicant_id.job_id.department_id and o.partner_id.belong_applicant_id.job_id.department_id.id == 75"> 
                            <div style="width: 100%; text-align: justify; height: auto; font-size:0.590rem; padding-top:20px; line-height: 1.3;">
                                <table style="width:100%;">
                                    <tr>
                                        <!-- Columna izquierda: título -->
                                        <td style="text-align:right; width:75%;">
                                            <h3 style="margin:0; font-size:15px; font-weight:bold;">
                                                ANEXO I.- NORMATIVAS &amp; COMPROMISO LABORAL
                                            </h3>
                                        </td>
                                        <!-- Columna derecha: logo -->
                                        <td style="text-align:right; width:25%;">
                                            <img t-attf-src="/logo.png?company={{ user.company_id.id }}"
                                                 style="padding: 0px; margin: 0px; height: auto; width: 100px;" 
                                                 t-att-alt="user.company_id.name"/>
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>

                                <!-- Datos del trabajador -->
                                <div style="margin-bottom:2px;">
                                    <b>Datos del trabajador:</b>
                                </div>
                                <div style="margin-bottom:8px; margin-left:30px;">
                                    <p style="margin:0">Nombre y Apellidos: 
                                        <t t-esc="o.partner_name or ''"/>
                                    </p>
                                    <p style="margin:0">Documento de Identidad: 
                                        <t t-esc="o.vat or ''"/>
                                    </p>
                                    <p style="margin:0">Cargo: 
                                        <t t-esc="o.job or ''"/>
                                    </p>
                                    <p style="margin:0">Cuenta comercial asignada: 
                                        <t t-esc="o.partner_id.belong_applicant_id.department_id.complete_name or ''"/>
                                    </p>
                                    <p style="margin:0">Correo electrónico autorizado para notificaciones digitales:
                                        <t t-esc="o.email or ''"/>
                                    </p>
                                    <p style="margin:0">Domicilio: 
                                        <t t-esc="o.street or ''"/>
                                    </p>
                                </div>


                                <!-- Intro -->
                                <div style="margin-bottom:4px; text-align:justify;">
                                    <p>
                                        Por el presente dejo constancia ante mi empleador Marketing Alterno Perú S.A.C., mi compromiso a cumplir las siguientes cláusulas 
                                        específicas líneas abajo, las cuales han sido motivo de acuerdo entre las partes, siendo consideradas políticas internas del empleador 
                                        <strong>MARKETING ALTERNO PERU SAC</strong>.
                                    </p>
                                </div>

                                <!-- 1 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>1. POLÍTICAS INTERNAS Y NORMATIVA:</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Me obligo a cumplir estrictamente con las políticas internas de LA EMPRESA, incluyendo, pero no limitándose, al Reglamento Interno de Trabajo (RIT), 
                                        Reglamento Interno de Seguridad y Salud en el Trabajo (RISST), protocolos de bioseguridad, lineamientos de marca, y demás normas aplicables 
                                        (Hostigamiento Sexual, Protección de Datos Personales, Política Salarial, etc.). Reconozco que el incumplimiento de dichas disposiciones podrá ser 
                                        sancionado disciplinariamente conforme al D. Leg. 728 - Ley de Productividad y Competitividad Laboral, pudiendo configurarse faltas leves, graves o muy graves, incluso causal de despido.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">EL TRABAJADOR deja constancia que conoce su jornada laboral y que toda hora extra solo procede con autorización escrita o digital de mi jefe inmediato.</li>
                                    </ul>
                                </div>


                                <!-- 2 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>2. USO DE UNIFORME, FOTOCHECK Y CONDUCTA PERSONAL</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Me comprometo al uso obligatorio del uniforme de la marca asignada, fotocheck visible, y presentación personal adecuada. Está terminantemente prohibido 
                                        realizar actos que atenten contra la moral, el orden público y/o las buenas costumbres durante mi jornada laboral o dentro de los espacios asignados para el trabajo. 
                                        Su incumplimiento será considerado <strong>falta grave y causal de despido</strong>.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">El Colaborador tiene conocimiento de la obligatoriedad de tener Carnet de Sanidad Vigente y atento a las fechas de actualización para evitar perjudicar el servicio, 
                                        pues de no respetarse sería causal de sanción disciplinaria y/o suspensión de labores.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 3 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>3. EXCLUSIVIDAD Y CONFIDENCIALIDAD</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Reconozco que mi prestación de servicios es <strong>exclusiva</strong> a favor de LA EMPRESA, por lo que <strong>no podré laborar para terceros</strong> sin autorización expresa y por escrito, 
                                        de realizarlo será causal de despido inmediato sin indemnización alguna de por medio. Me obligo a mantener <strong>absoluta confidencialidad</strong> respecto a toda información 
                                        relacionada con la cuenta comercial, actividades, estrategias, datos de clientes, información de ventas, entre otros. Queda <strong>prohibida la difusión por medios 
                                        digitales (WhatsApp, Facebook, Instagram, etc.)</strong> o compartirla con terceros. Su incumplimiento se considera <strong>falta muy grave y causal de despido inmediato</strong> 
                                        sin dar lugar a indemnizaciones, siendo de conocimiento de las partes.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 4 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>4. MARCACIÓN Y REPORTES</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Es obligatorio el registro de ingreso y salida mediante el aplicativo asignado, así como el reporte de ventas, stock, y cualquier otra 
                                        información requerida. El no marcar ingreso/salida, tardanzas, inasistencias no justificadas o el envío de reportes fraudulentos 
                                        (incluidas fotos adulteradas) será causal de sanción disciplinaria y/o <strong>descuento por el día no trabajado</strong>, sin perjuicio de la aplicación 
                                        de medidas mayores según la gravedad del caso.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 5 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>5. RESPONSABILIDAD POR IMPLEMENTOS DE TRABAJO</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Me comprometo al buen uso, conservación y custodia de todos los implementos, materiales, dispositivos o herramientas de trabajo entregados. 
                                        En caso de <strong>daño, pérdida, robo o deterioro atribuible a mi conducta</strong>, deberé asumir el costo total de reposición.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">La presentación de denuncia policial por robo o pérdida <strong>no exime de responsabilidad económica</strong> salvo que se determine ausencia de culpa o negligencia.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 6 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>6. COMUNICACIONES Y PERMISOS</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Toda solicitud o trámite de permisos, licencias, descansos médicos u otras gestiones deberán ser canalizadas únicamente <strong>con mi jefe 
                                        inmediato</strong> (Supervisor de cuenta de LA EMPRESA). Me comprometo a acatar todas las directrices emitidas por mi superior jerárquico y 
                                        canales formales de la empresa.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 7 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>7. PARTICIPACIÓN OBLIGATORIA EN CAPACITACIONES</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Me obligo a participar activamente en las <strong>inducciones, entrenamientos, charlas técnicas, reuniones virtuales o presenciales y capacitaciones programadas</strong>, 
                                        considerando estas como parte integral de mi jornada laboral.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 8 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>8. PROHIBICIONES ESPECIALES EN PDV</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Está <strong>estrictamente prohibido</strong> realizar ventas no autorizadas, prohibido apropiarse de activos, materiales o bienes del cliente 
                                        y/o de la empresa, los productos y degustación (dependiendo la cuenta comercial serán tratados de acuerdo a la mecánica de la cuenta comercial), 
                                        prohibido instalar programas o manipular productos de la cuenta comercial. Su incumplimiento será <strong>causal directa de despido sin derecho a indemnización</strong> 
                                        por afectar la relación comercial con el cliente principal y se aplicarán los descuentos correspondientes, autorizando mediante la presente a toda 
                                        aceptación de las medidas disciplinarias.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- Firma final -->
                                <!-- <table style="width:100%; margin-top:15px; text-align:center; font-size:10px; border-collapse:collapse;">
                                    <tr>

                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height:80px; max-width:100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="margin-top:5px; border-top:1px solid #000; width:200px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Firma del Trabajador</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>

                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <div style="border:2px dashed #000; width:100px; height:100px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Huella</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table> -->

                                <table style="width:100%; margin-top:50px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                    <tr>
                                        <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                                <p style="margin-top:5px;">FIRMA DEL TRABAJADOR</p>
                                            </div>
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>

                            </div> 
                            <div style="page-break-after: always;"/>                 

                            <div style="width: 100%; text-align: justify; height: auto; font-size:0.590rem; padding-top:20px; line-height: 1.3;">    

                                <table style="width:100%;">
                                    <tr>
                                        <!-- Columna izquierda: título -->
                                        <td style="text-align:right; width:67%;">
                                            <h2 style="margin-bottom:12px; margin-top:30px; font-size:12px; color:#000; font-weight:bold;">
                                                NORMATIVAS &amp; COMPROMISO LABORAL
                                            </h2>
                                        </td>
                                        <!-- Columna derecha: logo -->
                                        <td style="text-align:right; width:33%;">
                                            <!-- <img t-att-src="'/mkt_recruitment/static/src/img/logo.png'" 
                                                style="height:50px;" alt="Logo"/> -->
                                            <img t-attf-src="/logo.png?company={{ user.company_id.id }}"
                                                 style="padding: 0px; margin: 0px; height: auto; width: 100px;" 
                                                 t-att-alt="user.company_id.name"/>
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>

                                <div style="margin-bottom:2px;">
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px; margin-bottom:2px;">
                                        <li style="margin:4px 0;"><strong>Operaciones y procedimientos en punto de venta (PDV)</strong></li>
                                    </ul>
                                </div>
                                <div style="margin-bottom:10px;">
                                    <ol style="padding-left:30px;">
                                        <li>Realizar el inventario de stock snapshot a través del terminal.</li>
                                        <li>Mantener limpio y ordenado el módulo de atención asignado.</li>
                                        <li>Realizar apertura y cierre de caja por la persona a cargo, realizando el depósito correspondiente según lineamientos compartidos.</li>
                                        <li>No entregar premios mayores a S/ 150 sin autorización del jefe directo.</li>
                                        <li>Respetar las reglas, regulaciones y sistemas de cada juego.</li>
                                        <li>Actualizar información de pozos ganadores y material POP en el PDV.</li>
                                        <li>Garantizar la seguridad de todo el material de venta.</li>
                                        <li>Reportar déficit de material publicitario y de venta.</li>
                                        <li>Reportar problemas técnicos de los terminales de forma inmediata.</li>
                                        <li>Realizar depósitos diarios según el procedimiento establecido.</li>
                                        <li>Realizar adelantos parciales de dinero según la frecuencia requerida.</li>
                                        <li>Realizar corte de caja al cambio de turno y reporte de inventario.</li>
                                        <li>Mantener seguro el dinero y bienes asignados; todo dinero debe guardarse en la caja de seguridad y seguir las indicaciones establecidas.</li>
                                        <li>Reportar al call center y al supervisor inmediato cualquier incidencia (robo, billetes falsos, pérdida de productos, candados o placas rotas, etc.).</li>
                                        <li>Comunicar al jefe inmediato toda cancelación de jugadas al momento de realizarse.</li>
                                        <li>Mantener en orden el dinero, vales de depósito, validaciones, tickets cancelados, pago de premios y demás documentos relacionados.</li>
                                        <li>Usar el pin o pegatina de “Juego Responsable” promoviéndolo y repartir folletos y todo material correspondiente.</li>
                                        <li>Informar a los clientes sobre el programa de juego responsable e invitarlos a escribir a juego.responsable@lotobola.com.pe.</li>
                                    </ol>
                                </div>                    

                                <!-- Continuación secciones 9..15 -->
                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>9. RESPONSABILIDAD POR FONDOS Y VALORES (CAJA CHICA)</b></h7>
                                    <p style="text-align:justify; margin:4px 0; padding-left:16px;">
                                        En caso de pérdida, faltante o uso indebido de fondos, valores o bienes asignados atribuible a mi dolo, negligencia o incumplimiento, 
                                        y previa verificación documentada por parte de LA EMPRESA, autorizo libre y expresamente que el monto correspondiente a la pérdida sea:
                                    </p>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px; margin-bottom:4px;">
                                        <li>Compensado o descontado de mi remuneración mensual, y/o todo pendiente remunerativo respetando el límite legal establecido en el art. 648 del Código Procesal Civil.</li>
                                        <li>Que, en caso de renuncia o despido, deducirlo de mi liquidación de beneficios sociales.</li>
                                        <li>El trabajador se obliga a dar cumplimiento a los procedimientos designados para la custodia y seguridad del dinero, el cual no puede ser transportado sin autorización.</li>
                                    </ul>
                                    <p style="text-align:justify; padding-left:16px; margin-top:4px;">
                                        LA EMPRESA me comunicará formalmente el resultado de la verificación y el monto exacto materia de descuento.
                                    </p>
                                </div>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>10. MOVILIDAD (DE SER APLICABLE)</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Reconozco que la <strong>movilidad</strong> solo procederá en caso haya firmado el <strong>documento de asignación y modalidad de liquidación de movilidad</strong>, 
                                        previamente aprobado por LA EMPRESA. En caso de no suscribir dicho documento, <strong>renuncio expresamente al derecho de reclamar dicho concepto</strong>, siendo
                                        este beneficio <strong>no automático ni universal</strong>.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>11. COMUNICACIONES FORMALES VÍA CORREO ELECTRÓNICO</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Autorizo expresamente que todas las <strong>comunicaciones formales de índole laboral (memorándums, sanciones, notificaciones, comunicados, etc.)</strong> sean 
                                        remitidas a mi correo electrónico, considerándose válidas y legalmente notificadas sin necesidad de formalización notarial.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>12. USO DE IMAGEN, VOZ Y VIDEO</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Autorizo de manera expresa, libre e informada a <strong>MARKETING ALTERNO PERÚ S.A.C.</strong> para grabar, capturar, almacenar y difundir mi 
                                        <strong>imagen, voz y/o video</strong>, generados en el marco de mis labores, actividades promocionales, capacitaciones, eventos, 
                                        material de inducción o contenido institucional, incluyendo uso en redes sociales, medios digitales, internos o externos, medios gráficos y/o audiovisuales.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">Dicha autorización es de carácter <strong>libre, expresa, permanente, irrevocable, gratuito, indefinida y sin limitación territorial o temporal</strong>, 
                                        por lo que <strong>renuncio expresamente a solicitar pago, compensación económica, indemnización o contraprestación alguna</strong> por dicho uso presente o futuro.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">Esta autorización no constituye afectación a mi derecho al honor ni a mi intimidad, en tanto se encuentra referida al ámbito laboral y es utilizada conforme a 
                                        fines institucionales de LA EMPRESA.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>13. DECLARACIÓN DE NO CONSUMO DE ALCOHOL O DROGAS EN HORARIO LABORAL</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Obligación expresa de no presentarme bajo efectos del alcohol, drogas o sustancias controladas, caso contrario es falta grave o causal de despido inmediato.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- Firma -->
                                <!-- <table style="width:100%; margin-top:15px; text-align:center; font-size:10px; border-collapse:collapse;">
                                    <tr>

                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height:80px; max-width:100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="margin-top:5px; border-top:1px solid #000; width:200px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Firma del Trabajador</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>

                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <div style="border:2px dashed #000; width:100px; height:100px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Huella</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table> -->
                                <table style="width:100%; margin-top:50px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                    <tr>
                                        <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                                <p style="margin-top:5px;">FIRMA DEL TRABAJADOR</p>
                                            </div>
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>

                            </div>
                            <div style="page-break-after: always;"/>
                                
                            <div style="width: 100%; text-align: justify; height: auto; font-size:0.590rem; padding-top:20px; line-height: 1.3;">
                                <table style="width:100%;">
                                    <tr>
                                        <!-- Columna izquierda: título -->
                                        <td style="text-align:right; width:67%;">
                                            <h2 style="margin-bottom:12px; margin-top:30px; font-size:12px; color:#000; font-weight:bold;">
                                                NORMATIVAS &amp; COMPROMISO LABORAL
                                            </h2>
                                        </td>
                                        <!-- Columna derecha: logo -->
                                        <td style="text-align:right; width:33%;">
                                            <!-- <img t-att-src="'/mkt_recruitment/static/src/img/logo.png'" 
                                                style="height:50px;" alt="Logo"/> -->
                                            <img t-attf-src="/logo.png?company={{ user.company_id.id }}"
                                                 style="padding: 0px; margin: 0px; height: auto; width: 100px;" 
                                                 t-att-alt="user.company_id.name"/>
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>14. RENUNCIA VOLUNTARIA Y AVISO PREVIO</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Declaro conocer que mi relación laboral se rige por lo dispuesto en el Texto Único Ordenado del Decreto Legislativo 728, Ley de Productividad y Competitividad 
                                        Laboral, aprobado mediante Decreto Supremo N.º 003-97-TR (LPCL). En cumplimiento de lo establecido en su artículo 18, en caso de renuncia o retiro 
                                        voluntario, me obligo a presentar aviso escrito con treinta (30) días de anticipación a mi empleador, pues de no cumplir con este aviso previo y presentar mi 
                                        renuncia de manera imprevista previamente al termino de mi contrato, autorizo expresamente a LA EMPRESA a aplicar un descuento único de S/ 30.00 (treinta 
                                        con 00/100 soles), monto destinado a cubrir los gastos administrativos y comerciales que la empresa debe realizar para atender las gestiones derivadas de mi 
                                        desvinculación.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">Declaro que esta disposición me ha sido informada, comprendida y aceptada libremente, reconociendo que tiene como finalidad evitar perjuicios a la gestión 
                                        organizacional y comercial de la empresa.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>15. PROHIBICIÓN ACTOS DESHONESTOS Y RESPONSABILIDAD PENAL</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px; margin-bottom:4px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Me obligo a mantener una conducta integra, honesta y respetuosa de la ley en el desempeño de mis labores.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">El trabajador tiene conocimiento que esta terminantemente prohibido apropiarse, sustraer, ocultar, comercializar o disponer de dinero, 
                                        productos, activos, materiales o bienes pertenecientes a la empresa y/o cuenta comercial asignada o a terceros con los que tenga relación en el marco de mis funciones.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">Asimismo, queda prohibida mi participación en cualquier acto ilegal vinculado a juegos de azar, apuestas no autorizadas, falsificación de documentos, 
                                        manipulación de terminales, adulteración de información o cualquier otro acto que constituya delito o falta conforme al Código Penal Peruano.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">En caso de verificarse actos deshonestos, robos, fraudes o participación en hechos delictivos, LA EMPRESA procederá a denunciarme penalmente ante las 
                                        autoridades competentes, sin perjuicio de la aplicación de las sanciones laborales correspondientes (incluido el despido por falta grave conforme al artículo 
                                        25 del D. Leg. 728)</li>
                                    </ul>
                                    <p style="text-align:justify; margin:4px 0; padding-left:16px;">
                                        Declaro haber sido informado de estas obligaciones y de que toda infracción en esta materia acarreará las consecuencias legales, civiles, administrativas 
                                        y penales que correspondan.
                                    </p>
                                </div>

                                <div style="margin-top:10px; margin-bottom:16px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>DISPOSICIONES FINALES</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px; margin-bottom:4px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">El presente compromiso forma parte del contrato de trabajo y del Reglamento Interno, y que el trabajador declara haberlo leído y entendido, 
                                        encontrándose de acuerdo con todos los lineamientos establecidos.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">Declaro que he leído y comprendido íntegramente el presente documento, y que firmo en señal de aceptación libre y voluntaria, sin que medie error, dolo, 
                                        violencia o intimidación. Reconozco que el presente compromiso laboral constituye parte integrante de mi contrato de trabajo, y asimismo, autorizo de 
                                        manera expresa a que, en caso de incumplimiento comprobado de mis deberes, y previa comunicación formal por parte de LA EMPRESA, se apliquen las 
                                        medidas disciplinarias correspondientes conforme al Reglamento Interno de Trabajo y al D. Leg. 728 – Ley de Productividad y Competitividad Laboral, 
                                        incluyendo descuentos legales en mi remuneración o en mi liquidación de beneficios sociales por conceptos tales como pérdidas de dinero, bienes, 
                                        implementos, adelantos otorgados u otros casos previstos en la normativa vigente.</li>
                                    </ul>
                                    <p style="text-align:justify; margin:4px 0; padding-left:16px;">
                                        Declaro también que la aceptación de este documento ha sido realizada sin mediar error, dolo, violencia o intimidación, y que tengo pleno conocimiento de 
                                        que todo incumplimiento podrá derivar en sanciones laborales y/o acciones legales de acuerdo con la legislación peruana aplicable.
                                    </p>
                                </div>

                                <!-- Firma final -->
                                <!-- <table style="width:100%; margin-top:15px; text-align:center; font-size:10px; border-collapse:collapse;">
                                    <tr>

                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height:80px; max-width:100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="margin-top:5px; border-top:1px solid #000; width:200px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Firma del Trabajador</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>

                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <div style="border:2px dashed #000; width:100px; height:100px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Huella</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table> -->
                                <table style="width:100%; margin-top:40px; text-align:center; border-collapse:collapse;">
                                    <tr>
                                        <td style="vertical-align:bottom; text-align:center;">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" class="signature-image"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="border-top:1px solid #000; width:200px; text-align:center; font-weight:bold; margin:0 auto;">
                                                <p style="margin-top:5px;">FIRMA DEL TRABAJADOR</p>
                                            </div>
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>
                                
                            </div>
                        </t>
                    </div>
                </div>
            </div>
            
            <t t-if="o.state == 'signed'">
                <div class="footer" >
                    <div class="d-flex flex-row">
                        <div class="text-start">
                            <img t-att-src="'/report/barcode/?type=QR&amp;value=' + request.httprequest.host_url + 'documentsearch' + '&amp;width=70'" style="width:70px; height:70px; object-fit:contain;"/>
                        </div>
                        <div style="margin-left:10px;font-size:0.400rem;">
                            <div>Document: <span t-esc="o.name"/></div>
                            <div>Email: <span t-esc="o.email"/></div>
                            <div>DNI: <span t-esc="o.vat"/>. User: <span t-esc="o.partner_name"/></div>
                            <div>IP: <span t-esc="o.ip"/>. OS: <span t-esc="o.os"/></div>
                            <div>Browser: <span t-esc="o.browser"/></div>
                            <div>Token: <span t-esc="o.access_token"/></div>
                            <div>Latitude/Longitude: <span t-esc="o.latitude"/> / <span t-esc="o.longitude"/></div>
                            <div style="white-space: nowrap;">
                                Generado por la plataforma de Marketing Alterno Perú SAC y el mismo da validez de su legitimidad.
                            </div>
                        </div>
                        <div class="ms-auto p-2" style="margin-top:50px;margin-left:300px;font-size:0.563rem;">
                            pág <span class="page"/> de <span class="topage"/>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </t>

            <!-- <div class="header" style="width:100%; border-bottom:1px solid #ccc; padding:5px 0;">
                <img t-attf-src="/logo.png?company={{ user.company_id.id }}"
                    style="display:block; height:50px; width:auto;"/>
            </div> -->
        </t> 
    </template>

    <template id="report_recruitmentdocument">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                <t t-call="mkt_recruitment.report_recruitmentdocument_document" t-lang="doc.partner_id.lang"/>
            </t>
        </t>
    </template>

</odoo>
