<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>

    <template id="report_recruitmentdocument_document">
        <t t-if="not o " t-set="o" t-value="doc"/>

        <t t-call="web.external_layout">
            <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/mkt_recruitment/static/src/css/recruitment_portal_style.css"/>
            
            <div class="o_report_layout_standard">
                <div class="page">
                    
                    <div style="page-break-after: always;">
                        <div id="worker_info_document" style="padding:0.75rem;">
                            <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.590rem">
                                <h5 class="text-center" style="font-weight: bold"><u>DECLARACIÓN JURADA SOBRE DATOS Y&#47;O INFORMACION DEL TRABAJADOR</u></h5>
                                <p style="margin: 5px 0;">
                                    En virtud del principio de presunción de veracidad declaro bajo juramento que los datos consignados en el presente documento son veraces, completos y conforme a la realidad asumiendo la responsabilidad penal en caso de resultar falsos, de acuerdo al código penal vigente.
                                </p>
                                <br/>
                                <strong style="margin: 5px 0;">
                                    <p>
                                        APELLIDOS Y NOMBRES: 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>,
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                        CORREO ELECTRONICO (AUTORIZACION DE ENVIO DE BOLETAS): 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.email"/>,
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                        D.N.I. N&#176;: 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.vat"/>,
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                        DOMICILIO (Av. Jr. Calle Psje./ Intr. Mz. Lote.Zona. Km / Urb.): 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.street"/>,
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                        Distrito 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.district"/>,
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                        Provincia 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.province"/>,
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                        Departamento 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.department"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </p>
                                </strong>
                                <strong>
                                    <p style="margin: 5px 0;">
                                        Nombre &amp; Teléfono Celular y&#47;o fijo de Familiar directo: 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.emergency_contact"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                        - 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.emergency_phone"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </p>
                                </strong>
                                <ul>
                                    <li style="font-weight: bold">
                                        <u>
                                            RECEPCION DE DOCUMENTOS DE LA EMPRESA
                                        </u>
                                    </li>
                                </ul>   
                                <p style="margin: 5px 0;">
                                    Por la presente dejo CONSTANCIA, que la empresa ha cumplido entregando la documentación dentro de los plazos establecidos de acuerdo a ley, correspondiente a &#40;copia&#41;: Contrato de trabajo - Copia de T Registro - Reglamento Interno de Trabajo, Política, Recomendaciones y Reglamento de Salud &amp; Seguridad en trabajo &#40;Ley 29783&#41;, Política Alcohol, Drogas y sustancias controladas, Política Prevención Hostigamiento Sexual, Política de Protección de Datos Personales, Política de prevención contra la discriminación, previamente a iniciar vínculo laboral con la empresa, encontrándome conforme con c/u de las clausulas luego de haber leído y revisado detenidamente, y haber recibido las recomendaciones de los lineamientos internos de la empresa mediante inducción realizada por personal especializado de RRHH.
                                </p>
                                <p style="margin: 5px 0;">
                                    Por la presente otorga mi consentimiento libre, previo, informado, expreso e inequívoco para que mi empleador incluya mis datos personales sensibles o no, consignados en el presente documento, en sus sistemas y base de datos, así pueda dar tratamiento a mi información. Asimismo, teniendo conocimiento que mi empleador asegura la confidencialidad de mis datos, revisando toda la información referida a protocolo y seguridad de información, nos garantiza que todo dato y&#47;o información personal será tratada tal cual lo establece la normativa, respetando el cumplimiento de la legislación peruana sobre protección de datos de carácter personal &#40;Ley No. 29733&#41;. Las partes declaran conocer los alcances de la Ley de Protección de Datos Personales y su Reglamento y acuerdan que sólo se empleará para: i&#41; Realizar las gestiones necesarias conexas a la suscripción del contrato de trabajo; ii&#41; enviar información y&#47;o propuestas laborales; iii&#41; realizar encuestas; iv&#41; mantener un registro del personal; v&#41; atender reclamos o consultas. En caso "LOS TRABAJADORES" quisieran ejercer cualquiera de los derechos previstos en la Ley de Protección de Datos Personales, podrá gratuitamente enviar una comunicación al correo electrónico dcordova@marketing-alterno.com
                                </p>
                                <ul>
                                    <li style="font-weight: bold">
                                        <u>
                                            RESPONSABILIDAD DEL TRABAJADOR
                                        </u>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p style="font-weight: bold">
                                    HE SIDO DEBIDAMENTE INFORMADO:
                                </p>
                                <ol style="list-style: lower-alpha">
                                    <li>
                                        Que dentro del vínculo laboral debo demostrar un amplio respeto a la normatividad interna de la empresa, y personal jerárquico cumpliendo siempre con el mayor grado de compromiso y responsabilidad mis labores, asimismo todo vínculo laboral es directo con la empresa, y no con la cuenta asignada, por lo tanto todo permiso, comunicación y&#47;o autorización deberá ser solicitado directamente a personal del empleador.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que estaré sujeto a los lineamientos que establezca cada SUPERVISOR de cuenta a modo de <strong>“COMPROMISO &amp; RESPONSABILIDAD”</strong> dependiendo la cuenta asignada, así como también las modificaciones según necesidad de la cuenta &#40;Cambios en PDV, Horarios, etc.&#41; respetando siempre la jornada legal máxima establecida por ley, queda establecido también que toda conducta negativa será acreedora de sanciones disciplinarias y&#47;o dctos según la naturaleza de mis conductas. &#40;Tardanzas, Inasistencias, Ausencia en reuniones semanales, etc.&#41;.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que toda presentación de documentos frente a la empresa, tales como DNI, Recibos, Documentos, DNI &#40;Hijos&#41; Exámenes Médicos, deben constar en un “cargo de entrega” acreditando que como trabajador he cumplido con realizar la entrega de los documentos necesarios.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que dentro de los procesos que se aplicaran, queda establecido el procedimiento de emisión de BOLETAS DE TRABAJO &#40;Boletas de Pago, CTS, Quinta Categoría, Utilidades, etc.&#41; de manera virtual para facilitar la entrega a los colaboradores de la empresa directamente al correo electrónico del trabajador &#40;brindado directamente por el Trabajador, siendo su responsabilidad de consignar correo erróneo y no recibir la documentación&#41;, cumpliendo con los procedimientos de registro y emisión, por tales motivos el correo electrónico brindado en la introducción de la presente es el correcto para recibir las BOLETAS.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que la empresa trabaja directamente con la entidad financiera BBVA Continental, en caso que el trabajador tenga cuenta de haberes en una entidad distinta, tengo conocimiento que los procesos de pago a cuenta INTERBANCARIA &#40;Otros Bancos&#41; tardaran en procesar &#40;01 a 02 días&#41; de acuerdo al sistema de cada entidad financiera, a pesar que la empresa cumplirá a tiempo con los abonos.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que la presentación de denuncias policiales por perdida y&#47;o robo de implementos, equipos, laptops, etc., no exoneran al personal de la responsabilidad que tiene frente a los implementos debiendo cumplir con la devolución para no estar sujeto a descuentos. Asimismo, toda asignación y devolución de implementos deberá constar en un CARGO y&#47;o acta de entrega y&#47;o devolución, para dejar constancia que todo proceso ha sido debidamente cerrado.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que, una vez finalizado el vínculo laboral entre las partes, para que mi EMPLEADOR pueda proceder con el proceso de LIQUIDACION DE BENEFICIOS SOCIALES correspondiente de acuerdo a ley, no deberá existir ningún pendiente de entrega y&#47;o devolución de equipos o implementos frente a mi EMPLEADOR, de no cumplir con lo mencionada la LIQUIDACION quedara retenida hasta dar cumplimiento con toda devolución, en todo caso se procederá con la ejecución de descuentos.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que, de realizar ABANDONO DE TRABAJO, la empresa se verá forzada a formalizar el termino de contrato por conducto notarial procediendo con la notificación material al domicilio que se consigne en mi contrato de trabajo, razón por la cual se procederá descontando de mi liquidación de beneficios sociales el valor del costo por dicho trámite notarial según los costos que se encuentren establecidos en la NOTARIA, lo señalado es de mi conocimiento y se autoriza por la presente al área de Planillas para que se proceda como lo ordena la presente clausula &#40;Concepto de Descuento administrativo por conducta de ABANDONO&#41;.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Me comprometo como TRABAJADOR, que todos los datos especificados en la introducción del presente documento son correctos, por lo que se consideran válidas las comunicaciones y notificaciones dirigidas. Cualquier modificación realizada se notificara y&#47;o comunicará al EMPLEADOR por medio escrito para realizar actualización de información en base de datos.
                                    </li>
                                    <p style="margin: 5px 0;">
                                        Siendo cada una de las clausulas señaladas de mi conocimiento y que toda la documentación quedara en poder de la empresa; En señal de conformidad con cada una y las políticas de la empresa establecidas en la presente, firmo la presente comprometiéndome a dar cumplimiento al acuerdo celebrado entre las partes. 
                                    </p>
                                    <p style="margin: 5px 0;">
                                        NOMBRES &amp; APELLIDOS DEL COLABORADOR: 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </p>
                                    <div>
                                        <div class="row">
                                            <div class="col" style="width: 40%;">
                                            </div>
                                            <div class="col" style="width: 20%;">
                                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                                    <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height: 6rem; max-width: 100%;"/>
                                                </t>
                                                <t t-else="">
                                                    <div style="min-height: 100px;"></div>
                                                </t>
                                                <div style="border-top: 1px solid; font-weight: bold" class="text-center">
                                                    FIRMA DEL TRABAJADOR
                                                </div>
                                            </div>
                                            <div class="col" style="width: 40%;">
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                </ol>
                            </div>
                        </div>   
                    </div>

                    <div style="page-break-after: always;">
                        <div id="electronic_notification_document" class="mt-5" style="padding:2rem;">
                            <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                                <h6 class="text-center" style="font-weight: bold;">
                                    AUTORIZACION
                                </h6>
                                <br/>
                                <ol style="list-style: lower-alpha">
                                    <p>
                                        Por medio del presente documento quien suscribe 
                                        <strong>
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </strong>
                                        identificado con DNI No. 
                                        <strong>
                                            <span t-esc="o.vat"/>
                                        </strong>
                                        , mi correo electrónico personal
                                        <strong>
                                            <span t-esc="o.email"/>
                                        </strong>
                                            otorgo mi autorización y consentimiento a MARKETING ALTERNO PERU SAC, en adelante LA EMPRESA; para lo señalado a continuación:
                                    </p>
                                    <li>
                                        Que, me comprometo voluntariamente a cumplir con los lineamientos del uso de firma digital especializada, con respecto a toda la documentacion que corresponda a mi empleador MARKETING ALTERNO PERU SAC, Asimismo  señalo expresamente que mi persona será la única persona y/o titular de la creación del USUARIO &amp; CONTRASEÑA DE LA PLATAFORMA (Documentos digitales) sin intervención de terceros por parte de mi empleador.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que, tengo conocimiento que una vez generado mi USUARIO / CONTRASEÑA, me encargare de completar y brindar toda mi información a través de las fichas, documentos, declaraciones que correspondan al empleador, las cuales serán firmadas de manera digital por mi persona (firma especializada) autorizando expresamente que dicha firma especializada será válida como demostración de mi voluntad ante empleador.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Asimismo señalo que, la firma ológrafa y el sellado manual de las boletas de pago, asimismo en los contratos de trabajo (todo documento de índole laboral) serán reemplazados por la firma digitalizada del representante legal de LA EMPRESA u otros medios de similar naturaleza que resulten técnicamente idóneos para dejar constancia de su emisión.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que por medio del presente documento otorgo mi autorización y consentimiento a LA EMPRESA para que esta le realice la entrega y/o envío de mis boletas de pago de remuneraciones y de otros documentos laborales (Memorándum, sanciones disciplinarias, certificaciones y/o toda comunicación formal y/o contratos de trabajo), a través del empleo de una cuenta de correo electrónico, siendo este medio, el único canal de entrega. Para tal efecto, autorizo el envío de las boletas de pago de manera virtual y demás documentos que sean necesarios dentro del vínculo laboral, dentro del plazo de ley, a la cuenta de correo electrónico proporcionada en la parte introductoria del presente documento, por lo que en mi calidad de trabajador asumo mi entera responsabilidad por su recepción desde el momento en que LA EMPRESA me realice dicho envío de las boletas de pago por el medio electrónico mencionado; y de los demás documentos laborales que en su caso corresponda.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que, en el supuesto indicado en ítem precedente, en mi calidad de trabajador de LA EMPRESA me obligo a informar a LA EMPRESA cualquier cambio en mi cuenta de correo electrónico hasta el día 20 de cada mes; en su defecto el cambio operará al mes siguiente quedando LA EMPRESA exonerada de toda responsabilidad relacionada con la entrega de mi boleta de pago, así como en los casos que, habiéndoseme enviado la referida boleta de pago a mi cuenta de correo electrónico, esta no llegara a su destinatario por motivos no imputables a LA EMPRESA.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Lo acordado en el presente Convenio respecto a la firma digitalizada del representante legal de LA EMPRESA y respecto a la entrega de las boletas de pago de remuneraciones a través de una cuenta de correo electrónico, será también aplicable a los certificados de renta de quinta categoría, certificados de CTS, Memorándum´, Protocolos, Reglamentos, normativas de la empresa, contratos laborales, entre otros documentos laborales cuya emisión corresponda a LA EMPRESA. Por lo que todos estos documentos tendrán la firma digitalizada del representante legal de LA EMPRESA, siendo aceptados también toda firma digital del TRABAJADOR, serán también entregados mediante correo el electrónico corporativo o el que brinde a LA EMPRESA según corresponda, no siendo necesario que la documentación sea notificada por conducto notarial por tratarse de acuerdo privado debidamente autorizado entre las partes.
                                    </li>
                                    <li>
                                        En caso se presentase cualquier controversia que se derive de la ejecución y/o interpretación, o relacionada a la validez y/o eficacia o cualquier otra que surja del presente; acepto solucionarla mediante trato directo y conforme a las reglas de la buena fe. 
                                    </li>
                                    <p>
                                        Estando plenamente conforme con el contenido de todas las cláusulas precedentes, suscribo el presente documento en señal de conformidad, a los &#40;
                                        <strong>
                                            <span t-esc="('%02d' % o.signed_on.day) if o.signed_on else ''"/>
                                        </strong>
                                        &#41; días de 
                                        <strong>
                                            <span t-esc="(o.signed_on_month) if o.signed_on else ''"/>
                                        </strong>
                                        del 
                                        <strong>
                                            <span t-esc="(o.signed_on.year) if o.signed_on else ''"/>
                                        </strong>
                                        .
                                    </p>
                                </ol>
                                <div class="text-center">
                                    <div>
                                        Nombres y apellidos del trabajador: 
                                        <strong>
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </strong>
                                    </div>
                                    <div>
                                        DNI N&#176;: 
                                        <strong>
                                            <span t-esc="o.vat"/>
                                        </strong>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="text-center">
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height: 6rem; max-width: 100%; margin-top: 50px"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                    </strong>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>

                    <div style="page-break-after: always;">
                        <div id="life_law_statement_document" class="mt-5" style="padding:1.25rem;">
                            <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                                <h5 class="text-center" style="font-weight: bold;">
                                    <u>
                                        CARGO DECLARACIÓN VIDA LEY
                                    </u>
                                </h5>
                                <p>
                                    Por medio del presente documento dejo constancia de:
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    Haber recibido por parte de mi empleador
                                    <strong>
                                        "MARKETING ALTERNO PERU SAC"
                                    </strong>
                                    ,Declaración Jurada de Beneficiarios "Seguro de Vida Ley - Decreto Legislativo N&#176; 688" y me comprometo a devolverlo debidamente legalizado dentro del plazo de 48 horas, pues de no realizarlo asumo directamente mi responsabilidad.
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    Siendo de mi conocimiento que EL EMPLEADOR, por la presente da cumplimiento a lo requerido por ley con respecto al "Seguro Vida Ley", cumpliéndose con la entrega documental para que mi persona pueda formalizarlo mediante LEGALIZACION notarial.
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    Cabe resaltar que la empresa cumple informándole sobre la responsabilidad del TRABAJADOR de proceder con legalización ante Notario Público de la Declaración Jurada Vida Ley, y posteriormente deberá entregarlo debidamente legalizado a vuestro empleador para continuar con el trámite correspondiente ante la aseguradora del caso &#40;La Legalización del documento por parte del Trabajador beneficiará única y exclusivamente al colaborador y vuestros beneficios legales&#41;.
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    Por otro lado, en absoluta transparencia y en señal del cumplimiento del Decreto de Urgencia N&#176; 044-2019, relativas al Seguro Vida Ley &#40;D.S N&#176; 009-2020-TR&#41; el cual cubrirá a todo colaborador &#40;trabajador&#41; ante diferentes riesgos como la muerte natural, muerte accidental e invalidez total y permanente por accidente.
                                </p>
                                <p style="margin-top: 0;">
                                    Marketing Alterno Peru SAC, en búsqueda de facilitar dicha formalización de la declaración jurada a beneficio de los trabajadores, asegurando a los beneficiarios con dicha formalidad requerida por la aseguradora,razón por la cual mediante autorización expresa del trabajador a través de la presente, la empresa procederá gestionando legalización notarial de la declaración jurada, aplicando posteriormente descuento por el costo que la notaria establezca por derecho de legalización, monto de s&#47;. 15.00 &#40;quince con 00&#47;100 soles&#41;, lo cual será descontado de su primera remuneración mensual, pudiendo ser verificado en su boleta de trabajo &#40;descuento administrativo&#41;. Dicha acción podrá ser realizada siempre y cuando el colaborador no registre "multa electoral".
                                    </p>
                                <br/>
                                <table class="table table-bordered">
                                    <colgroup>
                                        <col width="50%"/>
                                        <col width="15%"/>
                                        <col width="35%"/>
                                    </colgroup>
                                    <thead>
                                        <tr>
                                            <th scope="col" style="font-weight: bold">NOMBRES Y APELLIDOS DEL TRABAJADOR</th>
                                            <th scope="col" style="font-weight: bold">N&#176;DNI</th>
                                            <th scope="col" style="font-weight: bold">FIRMA</th>
                                        </tr>
                                    </thead>
                                    <tbody>
                                        <tr>
                                            <td>
                                                <strong>
                                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                                        <span t-esc="o.partner_name"/>
                                                    </t>
                                                    <t t-else="">
                                                        ______________
                                                    </t>
                                                </strong>
                                            </td>
                                            <td>
                                                <strong>
                                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                                        <span t-esc="o.vat"/>
                                                    </t>
                                                    <t t-else="">
                                                        ______________
                                                    </t>
                                                </strong>
                                            </td>
                                            <td>
                                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                                    <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height: 6rem; max-width: 100%;"/>
                                                </t>
                                                <t t-else="">
                                                    <div style="min-height: 100px;"></div>
                                                </t>
                                            </td>
                                        </tr>
                                    </tbody>
                                </table>
                                <br/>
                                <!-- <div class="footer"> -->
                                <div>
                                    <div class="row">
                                        <div class="col-6 text-center">
                                            <div style="min-height: 100px;">
                                            </div>
                                        </div>
                                        <div class="col-4 text-center">
                                            <div style="min-height: 100px;">
                                            </div>
                                            <div style="border-top: 1px solid ; font-weight: bold" class="text-center">
                                                EDUARDO GUSTAVO MEDINA ORMEÑO GERENTE GENERAL
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>

                    <div style="page-break-after: always;">
                        <div id="health_safety_document" class="mt-5" style="padding:3.75rem;">
                            <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                    <img t-if="o.env.user.company_id.logo" t-att-src="'data:image/png;base64,%s' % to_text(o.env.user.company_id.logo)" style="width: 13.75rem; min-height: 2.75rem; max-height: 4.313rem;"/>
                                </t>
                                <t t-else="">
                                    <div style="min-height: 100px;"></div>
                                </t>
                                <br/>              
                                <h5 class="text-center" style="font-weight: bold;">
                                    RECEPCION DE REGLAMENTOS:
                                </h5>
                                <table class="table table-bordered">
                                    <colgroup>
                                        <col width="30%"/>
                                        <col width="60%"/>
                                        <col width="10%"/>
                                    </colgroup>
                                </table>
                                <thead>
                                    <tr>
                                        <th scope="col">
                                        </th>
                                        <th scope="col">
                                            <ul style="text-align: left; font-weight: bold;">
                                                <li>
                                                    REGLAMENTO INTERNO DE TRABAJO
                                                </li>
                                                <li>
                                                    REGLAMENTO INTERNO DE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO
                                                </li>
                                            </ul>
                                        </th>
                                        <th scope="col"></th>
                                    </tr>
                                </thead>
                                <br/>
                                <ol style="list-style: lower-alpha inside">
                                    <li>
                                        Declaro haber recibido un ejemplar de ambos reglamentos, los cuales me comprometo a leer, revisar, consultar, y cumplir con todas cada una de las disposiciones internas de la empresa.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Declaro haber recibido inducción del personal encargado, y haber asistido al curso SST, recibiendo una clara explicación del Reglamento Interno de SST.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Declaro que trabajaré en forma segura cumpliendo la Política y las disposiciones del Sistema de Gestión de Seguridad y Salud en el Trabajo de la empresa (Plan de Prevención, Control Covid 19 Marketing Alterno Perú SAC).
                                    </li>
                                    <li>
                                        Declaro que me regiré por las normas y procedimientos específicos de SST, adecuado a mi desempeño laboral a una conducta segura e higiénica y de respeto hacia mis compañeros de trabajo, supervisores, jefes y otros que se encuentren en los entornos laborales.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Declaro que buscaré y apoyaré la mejora continua del desempeño de la SST.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Declaro saber y entender que cualquier incumplimiento de las normas y procedimientos de SST aquí establecidas me someten a las sanciones indicadas en el Reglamento Interno de SST, las cuales conozco y acato en su totalidad.
                                    </li>
                                </ol>
                                <br/>
                                <p style="font-weight: bold">
                                    Nombres y Apellidos: 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <p style="font-weight: bold">
                                    DNI: 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.vat"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong> 
                                    Correo Electronico: 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.email"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <p style="font-weight: bold">
                                    Puesto: 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.job"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <p style="font-weight: bold">
                                    Lugar:
                                    <strong>
                                        Jr. Libertad Nro. 757 - Urbanización Orbea, Magdalena del Mar. Lima, Perú
                                    </strong>
                                </p>
                                <p style="font-weight: bold"> 
                                    Fecha de Entrega: 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                            / 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on.month"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                            / 
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <br/>
                                <!-- <div class="footer"> -->
                                <div>
                                    <div class="row">
                                        <div class="col-4">
                                        </div>
                                        <div class="col-4 text-center">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height: 6rem; max-width: 100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="border-top: 2px solid; font-weight: bold" class="text-center">
                                                Firma Trabajador:
                                            </div>
                                        </div>
                                        <div class="col-4">
                                            <div style="min-height: 100px;">
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>

                    <div style="page-break-after: always;">
                        <div id="home_address_statement_document" class="mt-5" style="padding:1.25rem;">
                            <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                                <div style="min-height: 50px;">
                                </div>
                                <h6 class="text-center" style="font-weight: bold;">
                                    DECLARACI&#211;N JURADA SOBRE DIRECCI&#211;N&#45;DOMICILIARIA &#40;ACTUAL&#41;
                                </h6>
                                <p>
                                    Declaro bajo juramento que los datos consignados en el presente documento son veraces, completos y conforme a la realidad asumiendo la responsabilidad penal en caso de resultar falsos, de acuerdo ala Ley N&#176; 27444 y el código penal vigente.
                                </p>
                                <br/>
                                <p style="font-weight: bold;">
                                    APELLIDOS Y NOMBRES: 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>,
                                    D.N.I.N&#176;: 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.vat"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <br/>
                                <p style="font-weight: bold;">
                                    DIRECCION DOMICILIARIA: 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.province"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    , 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.district"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    , 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.street"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <br/>
                                <p style="font-weight: bold; float: right">
                                    Lima, 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    de
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    del 2023
                                </p>
                                <br/>
                                <!-- <div class="footer"> -->
                                <div>
                                    <div class="row">
                                        <div class="col-3">
                                        </div>
                                        <div class="col-5 text-center">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height: 6rem; max-width: 100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="border-top: 2px solid; font-weight: bold" class="text-center">
                                                Firma
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                                <div style="min-height: 100px;">
                                </div>
                                <p>
                                    &#42;El &#40;a&#41; firmante se responsabiliza por la veracidad de los datos consignados en el presente docuemnto &#40;Nota.- El trabajador esta obligado a informar al área de Recursos Humanos sobre cualquier cambio en la dirección de su domicilio en un plazo de 24 horas&#41;.
                                </p>
                            </div>
                        </div>
                    </div>

                    <div style="page-break-after: always;">
                        <div id="health_affidavit_document" class="mt-5" style="padding:1.25rem;">
                            <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                                <p class="text-center" style="font-weight: bold;">
                                    DECLARACIÓN JURADA DE SALUD
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    Por medio del presente documento, Yo 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    identificado &#40;a&#41; con DNI 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.vat"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    ,
                                    cargo 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.job"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                        ,
                                    </strong>
                                    declaro bajo juramento lo siguiente:
                                </p>
                                <br/>
                                <ol>
                                    <li>
                                        No soy mayor de 60 años ni padezco enfermedad o condición alguna que podría incluirme en la relación de trabajador "vulnerable" tales como: diabetes, obesidad mórbida, hipertensión, sintomatología respiratoria, tratamiento oncológico, hipertiroidismo, insuficiencia renal, epilepsia, problemas neurológicos u otros problemas evaluados por un médico que podrían poner en alto riesgo mi vida al contraer el Covid19.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Qué de tener síntomas como fiebre, sensación de fiebre, dolor de garganta, malestar general del cuerpo, tos, comunicaré a mi empleador permaneciendo en cuarentena domiciliaria.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Que, si sobreviniese algún tipo de enfermedad o condicíon que podría poner en alto riesgo mi vida al contraer el Covid19, tales como enfermedades o condiciones mencionadas en el primer párrafo del presente, me comprometo a permanecer en cuarentena domiciliaria y a:
                                    </li>
                                        <ol type="a">
                                            <li>
                                                Comunicar inmediatamente a mi empleador sobre mi diagnóstico o condición.
                                            </li>
                                            <li>
                                                Presentar certificado y&#47;o informe médico debidamente suscrito por el profesional médico especialista
                                            </li>
                                        </ol>
                                    <li>
                                        Comunicar inmediatamente a mi empleador si he tenido contacto en los últimos 14 días con alguna persona quehaya contraído el Covid19.
                                    </li>
                                    <li>
                                        Además, me comprometo a mantener el cumplimiento de las recomendaciones establecidas en el "Protocolo de Prevención Covid19" entregado por mi empleador y diversos lineamientos, normativas y protocolos anexos, así como llevar adecuadamente el aislamiento domiciliario según lo dispuesto a causa del Estado de Emergencia Nacional, a fin de salvaguardar mi salud y la de mis compañeros. Caso contrario, se tomará como un acto de grave indisciplina siendo debidamente sancionado de acuerdo a ley de productividad y competitividad laboral.
                                    </li>
                                    <li>
                                        La información brindada en la presente Declaración Jurada es verdadera, en consecuencia, asumo la responsabilidad civil, administrativa y&#47;o penal que pudiera devenir de la comprobación de su falsedad, incumplimiento o inexactitud sin prejuicio de la misma será considerada como quebrantamiento de la buena fe laboral y en consecuencia falta grave por mi empleador, razón por la cual ratifico la información que se consigna en la presente Declaración jurada, así como de los documentos que se presenten posteriormente a requerimiento de la empresa.
                                    </li>
                                </ol>
                                <p>
                                    La empresa MARKETING ALTERNO PERU S.A.C. garantiza que los datos personales serán tratados de forma estrictamente confidencial y respetando las medidas de seguridad dispuestas en la Ley N&#176;29733, Ley de Protección de Datos Personales y su Reglamento, aprobado por Decreto Supremo No.003-2013-JUS.
                                </p>
                                <p style="font-weight: bold; float: right">
                                    Lima, 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    de
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    del 2023
                                </p>
                                <br/>
                                <!-- <div class="footer"> -->
                                <div>
                                    <div class="row">
                                        <div class="col-1">
                                        </div>
                                        <div class="col-5 text-center">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height: 6rem; max-width: 100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="border-top-style: dotted; font-weight: bold" class="text-center">
                                                Firma del Trabajador
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>

                    <div style="page-break-after: always;">
                        <div id="pension_format_document" class="mt-5" style="padding:1.25rem;">
                            <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/mkt_recruitment/static/src/css/recruitment_portal_style.css"/>
                            <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem">
                                <h6>
                                    FORMATO DE ELECCIÓN DEL SISTEMA PENSIONARIO
                                </h6>
                                <p style="border-top:2px solid;margin:5px 0;">
                                    DATOS DEL TRABAJADOR
                                </p>
                                <p style="margin:5px 0;">
                                    Nombres Y Apellidos &#40;&#42;&#41;&#58; 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <p style="margin:5px 0;">
                                    Tipo de documento&#58; 
                                    <table class="table" style="border: none;">
                                        <colgroup>
                                            <col width="25%"/>
                                            <col width="25%"/>
                                            <col width="25%"/>
                                            <col width="25%"/>
                                        </colgroup>
                                        <thead>
                                            <tr>
                                                <td style="border-top: none;">
                                                    DNI 
                                                    <t t-if="o.identification_type == 'DNI'">
                                                        <div class="custom-checkbox">X</div>
                                                    </t>
                                                    <t t-else="">
                                                        <div class="custom-checkbox"></div>
                                                    </t>
                                                </td>
                                                <td style="border-top: none;">
                                                    CE 
                                                    <t t-if="o.identification_type == 'Cédula Extranjera'">
                                                        <div class="custom-checkbox">X</div>
                                                    </t>
                                                    <t t-else="">
                                                        <div class="custom-checkbox"></div>
                                                    </t>
                                                </td>
                                                <td style="border-top: none;">
                                                    Pasaporte 
                                                    <t t-if="o.identification_type == 'Pasaporte'">
                                                        <div class="custom-checkbox">X</div>
                                                    </t>
                                                    <t t-else="">
                                                        <div class="custom-checkbox"></div>
                                                    </t>
                                                </td>
                                                <td style="border-top: none;">
                                                    Otro 
                                                    <t t-if="o.identification_type not in ('DNI','Pasaporte','Cédula Extranjera','Carnet de Extranjeria')">
                                                        <div class="custom-checkbox">X</div>
                                                    </t>
                                                    <t t-else="">   
                                                        <div class="custom-checkbox"></div>
                                                    </t>
                                                </td>
                                            </tr>
                                        </thead>
                                    </table>
                                </p>
                                <p style="margin:5px 0;">
                                    Número de documento &#40;&#42;&#41;&#58; 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.vat"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <table class="table" style="border: none;">
                                    <colgroup>
                                        <col width="20%"/>
                                        <col width="20%"/>
                                        <col width="20%"/>
                                        <col width="40%"/>
                                    </colgroup>
                                    <thead>
                                        <tr>
                                            <td style="border-top: none;">
                                                Sexo:
                                            </td>
                                            <td style="border-top: none;">
                                                M&#58; 
                                                <t t-if="o.gender == 'male'">
                                                    <div class="custom-checkbox">X</div>
                                                </t>
                                                <t t-else="">
                                                    <div class="custom-checkbox"></div>
                                                </t>
                                            </td>
                                            <td style="border-top: none;">
                                                F&#58; 
                                                <t t-if="o.gender == 'female'">
                                                    <div class="custom-checkbox">X</div>
                                                </t>
                                                <t t-else="">
                                                    <div class="custom-checkbox"></div>
                                                </t>
                                            </td>
                                            <td style="border-top: none;">
                                                / Fecha de nacimiento&#58; 
                                                <t t-if="o.applicant_signature">
                                                    <span t-esc="o.birthday"/>
                                                </t>
                                                <t t-else="">
                                                    ______________
                                                </t>
                                            </td>
                                        </tr>
                                    </thead>
                                </table>
                                <p style="margin:5px 0;">
                                    Domicilio&#58; 
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.street"/>,
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                        Distrito&#58; 
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.district"/>,
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                        Provincia&#58; 
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.province"/>,
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                        Departamento&#58;
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.department"/>,
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                </p>
                                <p style="margin:5px 0;">
                                    Correo Electrónico&#58; 
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.email"/>,
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                    Teléfono de casa&#58; ________________________, 
                                    Celular&#58; 
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.phone"/>
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                </p>
                                <!-- <br/> -->
                                <p>
                                    DATOS DE LA EMPRESA EMPLEADORA
                                </p>
                                <p style="margin:5px 0;">
                                    &#40;si no conoces esta informaci&#243;n&#44; tu empleador la completar&#225; por ti&#41;
                                </p>
                                <p style="margin:5px 0;">
                                    Nombre o Raz&#243;n social &#40;&#42;&#41;&#58; 
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.company"/>
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                </p>
                                <p style="margin:5px 0;">
                                    Departamento &#40;&#42;&#41;&#58;
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.company_department"/>
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                </p>
                                <p style="margin:5px 0;">
                                    RUC &#40;&#42;&#41;&#58;
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.company_vat"/>
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                </p>
                                <p>
                                    DATOS DEL VINCULO LABORAL
                                </p>
                                <p>
                                    Fecha de inicio de relación laboral &#40;&#42;&#42;&#41;&#58; 
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                        / 
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.signed_on.month"/>
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                        / 
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                    &#32;&#32;&#32;&#32;&#32;Elección del sistema pensionario &#40;&#42;&#41;&#58;
                                </p>
                                <table class="table" style="border: none;">
                                    <colgroup>
                                        <col width="10%"/>
                                        <col width="10%"/>
                                        <col width="70%"/>
                                    </colgroup>
                                    <thead>
                                        <tr>
                                            <td style="border-top: none;">
                                                <t t-if="o.private_pension_system == true">
                                                    <div class="custom-checkbox">X</div>
                                                </t>
                                                <t t-else="">
                                                    <div class="custom-checkbox"></div>
                                                </t>
                                            </td>
                                            <td colspan="2" style="border-top: none;">
                                                Sistema Privado de Pensiones 
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td style="border-top: none;"></td>
                                            <td style="border-top: none;">
                                                <t t-if="o.afp_first_job == true">
                                                    <div class="custom-checkbox">X</div>
                                                </t>
                                                <t t-else="">
                                                    <div class="custom-checkbox"></div>
                                                </t>
                                            </td>
                                            <td style="border-top: none;">
                                                &#40;AFP&#41; Primer empleo
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td style="border-top: none;"></td>
                                            <td style="border-top: none;">
                                                <t t-if="o.coming_from_onp == true">
                                                    <div class="custom-checkbox">
                                                        X
                                                    </div>
                                                </t>
                                                <t t-else="">
                                                    <div class="custom-checkbox"></div>
                                                </t>
                                            </td>
                                            <td style="border-top: none;">
                                                Proveniente de la ONP
                                            </td>
                                        </tr>
                                        <br/>
                                        <tr>
                                            <td style="border-top: none;">
                                                <t t-if="o.national_pension_system == true">
                                                    <div class="custom-checkbox">
                                                        X
                                                    </div>
                                                </t>
                                                <t t-else="">
                                                    <div class="custom-checkbox">
                                                    </div>
                                                </t>
                                            </td>
                                            <td colspan="2" style="border-top: none;">
                                                Sistema Nacional de Pensiones &#40;ONP&#41;
                                            </td>
                                        </tr>
                                    </thead>
                                </table>
                                <p style="margin: 5px 0;">
                                    Yo&#44; 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    con documento de identidad N&#176;
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.vat"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    ,
                                    mediante este documento autorizo el envío mensual de mi Estado de Cuenta por correo electr&#243;nico&#44; de acuerdo con el art&#237;culo 103&#176; de la Resoluci&#243;n 080&#45;98&#45;SAFP&#44; desde la fecha de suscripci&#243;n del presente&#46;
                                </p>
                                <p style="margin: 5px 0;">
                                    Importante&#58; Si el trabajador no hubiese manifestado su voluntad de afiliarse a un sistema pensionario&#44; el artículo 16&#176; de la Ley N&#176;28991 establece que el empleador lo deber&#225; afiliar a la AFP ganadora de la licitaci&#243;n&#46;
                                </p>
                                <!-- <br/> -->
                                <p style="margin: 5px 0;">
                                    De acuerdo con las medidas de simplificaci&#243;n y eficiencia administrativa&#44; aceptas de manera expresa el env&#237;o de notificaciones e informaci&#243;n por correo electr&#243;nico a la direcci&#243;n de correo electr&#243;nico que constar&#225; en tu contrato de afiliaci&#243;n o que posteriormente actualices a trav&#233;s de nuestros canales correspondientes&#46; Las notificaciones por correo electr&#243;nico e informaci&#243;n que te enviemos corresponden al tr&#225;mite de car&#225;cter pensionario y no pensionario que realices con AFP&#46;
                                </p>
                                <p>
                                    <strong>
                                        Ciudad de 
                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                        <span t-esc="o.province"/>
                                    </t>
                                    <t t-else="">
                                        ______________
                                    </t>
                                    </strong> 
                                    &#44;
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    de 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    del 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <!-- <div class="footer"> -->
                                <div>
                                    <div class="row">
                                        <div class="col-1">
                                        </div>
                                        <div class="col-5 text-center">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height: 6rem; max-width: 100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="border-top-style: dotted; font-weight: bold" class="text-center">
                                                Firma del Trabajador&#40;&#42;&#41;
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                                <p>
                                    &#40;&#42;&#41;&#58; Datos obligatorios
                                </p>
                                <p>
                                    &#40;&#42;&#42;&#41;&#58; La diferencia entre la fecha de inicio laboral y la fecha de firma no deben exceder los 20 dias calendario
                                </p>
                            </div>
                        </div>
                    </div>

                    <div id="labor_commitment_document" style="padding:1.25rem;margin-top:70px;">
                        <t t-if="o.partner_id.belong_applicant_id.job_id.department_id and o.partner_id.belong_applicant_id.job_id.department_id.id == 75">
                            <div style="page-break-after: always;">
                            <div style="width: 100%; text-align: justify; height: auto; font-size:0.590rem; padding-top:20px; line-height: 1.3;">
                                <table style="width:100%;">
                                    <tr>
                                        <!-- Columna izquierda: título -->
                                        <td style="text-align:right; width:72%;">
                                            <h3 style="margin:0; font-size:12px; font-weight:bold;">
                                                ANEXO I.- NORMATIVAS &amp; COMPROMISO LABORAL
                                            </h3>
                                        </td>
                                        <!-- Columna derecha: logo -->
                                        <td style="text-align:right; width:28%;">
                                            <img t-attf-src="/logo.png?company={{ user.company_id.id }}"
                                                 style="padding: 0px; margin: 0px; height: auto; width: 100px;" 
                                                 t-att-alt="user.company_id.name"/>
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>

                                <!-- Datos del trabajador -->
                                <div style="margin-bottom:2px;">
                                    <b>Datos del trabajador:</b>
                                </div>
                                <div style="margin-bottom:8px; margin-left:30px;">
                                    <p style="margin:0">Nombre y Apellidos: 
                                        <t t-esc="o.partner_name or ''"/>
                                    </p>
                                    <p style="margin:0">Documento de Identidad: 
                                        <t t-esc="o.vat or ''"/>
                                    </p>
                                    <p style="margin:0">Cargo: 
                                        <t t-esc="o.partner_id.belong_applicant_id.job_id.name or ''"/>
                                    </p>
                                    <p style="margin:0">Cuenta comercial asignada: 
                                        <t t-esc="o.partner_id.belong_applicant_id.department_id.complete_name or ''"/>
                                    </p>
                                    <p style="margin:0">Correo electrónico autorizado para notificaciones digitales:
                                        <t t-esc="o.email or ''"/>
                                    </p>
                                    <p style="margin:0">Domicilio: 
                                        <t t-esc="o.street or ''"/>
                                    </p>
                                </div>


                                <!-- Intro -->
                                <div style="margin-bottom:4px; text-align:justify;">
                                    <p>
                                        Por el presente dejo constancia ante mi empleador Marketing Alterno Perú S.A.C., mi compromiso a cumplir las siguientes cláusulas 
                                        específicas líneas abajo, las cuales han sido motivo de acuerdo entre las partes, siendo consideradas políticas internas del empleador 
                                        <strong>MARKETING ALTERNO PERU SAC</strong>.
                                    </p>
                                </div>

                                <!-- 1 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>1. POLÍTICAS INTERNAS Y NORMATIVA:</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Me obligo a cumplir estrictamente con las políticas internas de LA EMPRESA, incluyendo, pero no limitándose, al Reglamento Interno de Trabajo (RIT), 
                                        Reglamento Interno de Seguridad y Salud en el Trabajo (RISST), protocolos de bioseguridad, lineamientos de marca, y demás normas aplicables 
                                        (Hostigamiento Sexual, Protección de Datos Personales, Política Salarial, etc.). Reconozco que el incumplimiento de dichas disposiciones podrá ser 
                                        sancionado disciplinariamente conforme al D. Leg. 728 - Ley de Productividad y Competitividad Laboral, pudiendo configurarse faltas leves, graves o muy graves, incluso causal de despido.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">EL TRABAJADOR deja constancia que conoce su jornada laboral y que toda hora extra solo procede con autorización escrita o digital de mi jefe inmediato.</li>
                                    </ul>
                                </div>


                                <!-- 2 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>2. USO DE UNIFORME, FOTOCHECK Y CONDUCTA PERSONAL</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Me comprometo al uso obligatorio del uniforme de la marca asignada, fotocheck visible, y presentación personal adecuada. Está terminantemente prohibido 
                                        realizar actos que atenten contra la moral, el orden público y/o las buenas costumbres durante mi jornada laboral o dentro de los espacios asignados para el trabajo. 
                                        Su incumplimiento será considerado <strong>falta grave y causal de despido</strong>.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">El Colaborador tiene conocimiento de la obligatoriedad de tener Carnet de Sanidad Vigente y atento a las fechas de actualización para evitar perjudicar el servicio, 
                                        pues de no respetarse sería causal de sanción disciplinaria y/o suspensión de labores.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 3 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>3. EXCLUSIVIDAD Y CONFIDENCIALIDAD</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Reconozco que mi prestación de servicios es <strong>exclusiva</strong> a favor de LA EMPRESA, por lo que <strong>no podré laborar para terceros</strong> sin autorización expresa y por escrito, 
                                        de realizarlo será causal de despido inmediato sin indemnización alguna de por medio. Me obligo a mantener <strong>absoluta confidencialidad</strong> respecto a toda información 
                                        relacionada con la cuenta comercial, actividades, estrategias, datos de clientes, información de ventas, entre otros. Queda <strong>prohibida la difusión por medios 
                                        digitales (WhatsApp, Facebook, Instagram, etc.)</strong> o compartirla con terceros. Su incumplimiento se considera <strong>falta muy grave y causal de despido inmediato</strong> 
                                        sin dar lugar a indemnizaciones, siendo de conocimiento de las partes.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 4 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>4. MARCACIÓN Y REPORTES</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Es obligatorio el registro de ingreso y salida mediante el aplicativo asignado, así como el reporte de ventas, stock, y cualquier otra 
                                        información requerida. El no marcar ingreso/salida, tardanzas, inasistencias no justificadas o el envío de reportes fraudulentos 
                                        (incluidas fotos adulteradas) será causal de sanción disciplinaria y/o <strong>descuento por el día no trabajado</strong>, sin perjuicio de la aplicación 
                                        de medidas mayores según la gravedad del caso.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 5 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>5. RESPONSABILIDAD POR IMPLEMENTOS DE TRABAJO</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Me comprometo al buen uso, conservación y custodia de todos los implementos, materiales, dispositivos o herramientas de trabajo entregados. 
                                        En caso de <strong>daño, pérdida, robo o deterioro atribuible a mi conducta</strong>, deberé asumir el costo total de reposición.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">La presentación de denuncia policial por robo o pérdida <strong>no exime de responsabilidad económica</strong> salvo que se determine ausencia de culpa o negligencia.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 6 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>6. COMUNICACIONES Y PERMISOS</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Toda solicitud o trámite de permisos, licencias, descansos médicos u otras gestiones deberán ser canalizadas únicamente <strong>con mi jefe 
                                        inmediato</strong> (Supervisor de cuenta de LA EMPRESA). Me comprometo a acatar todas las directrices emitidas por mi superior jerárquico y 
                                        canales formales de la empresa.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 7 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>7. PARTICIPACIÓN OBLIGATORIA EN CAPACITACIONES</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Me obligo a participar activamente en las <strong>inducciones, entrenamientos, charlas técnicas, reuniones virtuales o presenciales y capacitaciones programadas</strong>, 
                                        considerando estas como parte integral de mi jornada laboral.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- 8 -->
                                <div style="margin-bottom:0px;">
                                    <h7 style="margin:2px 0;"><b>8. PROHIBICIONES ESPECIALES EN PDV</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Está <strong>estrictamente prohibido</strong> realizar ventas no autorizadas, prohibido apropiarse de activos, materiales o bienes del cliente 
                                        y/o de la empresa, los productos y degustación (dependiendo la cuenta comercial serán tratados de acuerdo a la mecánica de la cuenta comercial), 
                                        prohibido instalar programas o manipular productos de la cuenta comercial. Su incumplimiento será <strong>causal directa de despido sin derecho a indemnización</strong> 
                                        por afectar la relación comercial con el cliente principal y se aplicarán los descuentos correspondientes, autorizando mediante la presente a toda 
                                        aceptación de las medidas disciplinarias.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- Firma final -->
                                <table style="width:100%; margin-top:15px; text-align:center; font-size:10px; border-collapse:collapse;">
                                    <tr>

                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height:80px; max-width:100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="margin-top:5px; border-top:1px solid #000; width:200px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Firma del Trabajador</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>

                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <div style="border:2px dashed #000; width:100px; height:100px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Huella</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>
                            </div>                  
                            </div>

                            <div style="page-break-after: always;">
                            <div style="width: 100%; text-align: justify; height: auto; font-size:0.590rem; padding-top:20px; line-height: 1.3;">    

                                <table style="width:100%;">
                                    <tr>
                                        <!-- Columna izquierda: título -->
                                        <td style="text-align:right; width:67%;">
                                            <h2 style="margin-bottom:12px; margin-top:30px; font-size:12px; color:#000; font-weight:bold;">
                                                NORMATIVAS &amp; COMPROMISO LABORAL
                                            </h2>
                                        </td>
                                        <!-- Columna derecha: logo -->
                                        <td style="text-align:right; width:33%;">
                                            <!-- <img t-att-src="'/mkt_recruitment/static/src/img/logo.png'" 
                                                style="height:50px;" alt="Logo"/> -->
                                            <img t-attf-src="/logo.png?company={{ user.company_id.id }}"
                                                 style="padding: 0px; margin: 0px; height: auto; width: 100px;" 
                                                 t-att-alt="user.company_id.name"/>
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>

                                <div style="margin-bottom:2px;">
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px; margin-bottom:2px;">
                                        <li style="margin:4px 0;"><strong>Operaciones y procedimientos en punto de venta (PDV)</strong></li>
                                    </ul>
                                </div>
                                <div style="margin-bottom:10px;">
                                    <ol style="padding-left:30px;">
                                        <li>Realizar el inventario de stock snapshot a través del terminal.</li>
                                        <li>Mantener limpio y ordenado el módulo de atención asignado.</li>
                                        <li>Realizar apertura y cierre de caja por la persona a cargo, realizando el depósito correspondiente según lineamientos compartidos.</li>
                                        <li>No entregar premios mayores a S/ 150 sin autorización del jefe directo.</li>
                                        <li>Respetar las reglas, regulaciones y sistemas de cada juego.</li>
                                        <li>Actualizar información de pozos ganadores y material POP en el PDV.</li>
                                        <li>Garantizar la seguridad de todo el material de venta.</li>
                                        <li>Reportar déficit de material publicitario y de venta.</li>
                                        <li>Reportar problemas técnicos de los terminales de forma inmediata.</li>
                                        <li>Realizar depósitos diarios según el procedimiento establecido.</li>
                                        <li>Realizar adelantos parciales de dinero según la frecuencia requerida.</li>
                                        <li>Realizar corte de caja al cambio de turno y reporte de inventario.</li>
                                        <li>Mantener seguro el dinero y bienes asignados; todo dinero debe guardarse en la caja de seguridad y seguir las indicaciones establecidas.</li>
                                        <li>Reportar al call center y al supervisor inmediato cualquier incidencia (robo, billetes falsos, pérdida de productos, candados o placas rotas, etc.).</li>
                                        <li>Comunicar al jefe inmediato toda cancelación de jugadas al momento de realizarse.</li>
                                        <li>Mantener en orden el dinero, vales de depósito, validaciones, tickets cancelados, pago de premios y demás documentos relacionados.</li>
                                        <li>Usar el pin o pegatina de “Juego Responsable” promoviéndolo y repartir folletos y todo material correspondiente.</li>
                                        <li>Informar a los clientes sobre el programa de juego responsable e invitarlos a escribir a juego.responsable@lotobola.com.pe.</li>
                                    </ol>
                                </div>                    

                                <!-- Continuación secciones 9..15 -->
                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>9. RESPONSABILIDAD POR FONDOS Y VALORES (CAJA CHICA)</b></h7>
                                    <p style="text-align:justify; margin:4px 0; padding-left:16px;">
                                        En caso de pérdida, faltante o uso indebido de fondos, valores o bienes asignados atribuible a mi dolo, negligencia o incumplimiento, 
                                        y previa verificación documentada por parte de LA EMPRESA, autorizo libre y expresamente que el monto correspondiente a la pérdida sea:
                                    </p>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px; margin-bottom:4px;">
                                        <li>Compensado o descontado de mi remuneración mensual, y/o todo pendiente remunerativo respetando el límite legal establecido en el art. 648 del Código Procesal Civil.</li>
                                        <li>Que, en caso de renuncia o despido, deducirlo de mi liquidación de beneficios sociales.</li>
                                        <li>El trabajador se obliga a dar cumplimiento a los procedimientos designados para la custodia y seguridad del dinero, el cual no puede ser transportado sin autorización.</li>
                                    </ul>
                                    <p style="text-align:justify; padding-left:16px; margin-top:4px;">
                                        LA EMPRESA me comunicará formalmente el resultado de la verificación y el monto exacto materia de descuento.
                                    </p>
                                </div>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>10. MOVILIDAD (DE SER APLICABLE)</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Reconozco que la <strong>movilidad</strong> solo procederá en caso haya firmado el <strong>documento de asignación y modalidad de liquidación de movilidad</strong>, 
                                        previamente aprobado por LA EMPRESA. En caso de no suscribir dicho documento, <strong>renuncio expresamente al derecho de reclamar dicho concepto</strong>, siendo
                                        este beneficio <strong>no automático ni universal</strong>.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>11. COMUNICACIONES FORMALES VÍA CORREO ELECTRÓNICO</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Autorizo expresamente que todas las <strong>comunicaciones formales de índole laboral (memorándums, sanciones, notificaciones, comunicados, etc.)</strong> sean 
                                        remitidas a mi correo electrónico, considerándose válidas y legalmente notificadas sin necesidad de formalización notarial.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>12. USO DE IMAGEN, VOZ Y VIDEO</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Autorizo de manera expresa, libre e informada a <strong>MARKETING ALTERNO PERÚ S.A.C.</strong> para grabar, capturar, almacenar y difundir mi 
                                        <strong>imagen, voz y/o video</strong>, generados en el marco de mis labores, actividades promocionales, capacitaciones, eventos, 
                                        material de inducción o contenido institucional, incluyendo uso en redes sociales, medios digitales, internos o externos, medios gráficos y/o audiovisuales.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">Dicha autorización es de carácter <strong>libre, expresa, permanente, irrevocable, gratuito, indefinida y sin limitación territorial o temporal</strong>, 
                                        por lo que <strong>renuncio expresamente a solicitar pago, compensación económica, indemnización o contraprestación alguna</strong> por dicho uso presente o futuro.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">Esta autorización no constituye afectación a mi derecho al honor ni a mi intimidad, en tanto se encuentra referida al ámbito laboral y es utilizada conforme a 
                                        fines institucionales de LA EMPRESA.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>13. DECLARACIÓN DE NO CONSUMO DE ALCOHOL O DROGAS EN HORARIO LABORAL</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Obligación expresa de no presentarme bajo efectos del alcohol, drogas o sustancias controladas, caso contrario es falta grave o causal de despido inmediato.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <!-- Firma -->
                                <table style="width:100%; margin-top:15px; text-align:center; font-size:10px; border-collapse:collapse;">
                                    <tr>

                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height:80px; max-width:100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="margin-top:5px; border-top:1px solid #000; width:200px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Firma del Trabajador</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>

                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <div style="border:2px dashed #000; width:100px; height:100px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Huella</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>

                            </div>
                            </div>
                                
                            <div style="page-break-after: always;">
                            <div style="width: 100%; text-align: justify; height: auto; font-size:0.590rem; padding-top:20px; line-height: 1.3;">
                                <table style="width:100%;">
                                    <tr>
                                        <!-- Columna izquierda: título -->
                                        <td style="text-align:right; width:67%;">
                                            <h2 style="margin-bottom:12px; margin-top:30px; font-size:12px; color:#000; font-weight:bold;">
                                                NORMATIVAS &amp; COMPROMISO LABORAL
                                            </h2>
                                        </td>
                                        <!-- Columna derecha: logo -->
                                        <td style="text-align:right; width:33%;">
                                            <!-- <img t-att-src="'/mkt_recruitment/static/src/img/logo.png'" 
                                                style="height:50px;" alt="Logo"/> -->
                                            <img t-attf-src="/logo.png?company={{ user.company_id.id }}"
                                                 style="padding: 0px; margin: 0px; height: auto; width: 100px;" 
                                                 t-att-alt="user.company_id.name"/>
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>14. RENUNCIA VOLUNTARIA Y AVISO PREVIO</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Declaro conocer que mi relación laboral se rige por lo dispuesto en el Texto Único Ordenado del Decreto Legislativo 728, Ley de Productividad y Competitividad 
                                        Laboral, aprobado mediante Decreto Supremo N.º 003-97-TR (LPCL). En cumplimiento de lo establecido en su artículo 18, en caso de renuncia o retiro 
                                        voluntario, me obligo a presentar aviso escrito con treinta (30) días de anticipación a mi empleador, pues de no cumplir con este aviso previo y presentar mi 
                                        renuncia de manera imprevista previamente al termino de mi contrato, autorizo expresamente a LA EMPRESA a aplicar un descuento único de S/ 30.00 (treinta 
                                        con 00/100 soles), monto destinado a cubrir los gastos administrativos y comerciales que la empresa debe realizar para atender las gestiones derivadas de mi 
                                        desvinculación.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">Declaro que esta disposición me ha sido informada, comprendida y aceptada libremente, reconociendo que tiene como finalidad evitar perjuicios a la gestión 
                                        organizacional y comercial de la empresa.</li>
                                    </ul>
                                </div>

                                <div style="margin-bottom:8px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>15. PROHIBICIÓN ACTOS DESHONESTOS Y RESPONSABILIDAD PENAL</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px; margin-bottom:4px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">Me obligo a mantener una conducta integra, honesta y respetuosa de la ley en el desempeño de mis labores.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">El trabajador tiene conocimiento que esta terminantemente prohibido apropiarse, sustraer, ocultar, comercializar o disponer de dinero, 
                                        productos, activos, materiales o bienes pertenecientes a la empresa y/o cuenta comercial asignada o a terceros con los que tenga relación en el marco de mis funciones.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">Asimismo, queda prohibida mi participación en cualquier acto ilegal vinculado a juegos de azar, apuestas no autorizadas, falsificación de documentos, 
                                        manipulación de terminales, adulteración de información o cualquier otro acto que constituya delito o falta conforme al Código Penal Peruano.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">En caso de verificarse actos deshonestos, robos, fraudes o participación en hechos delictivos, LA EMPRESA procederá a denunciarme penalmente ante las 
                                        autoridades competentes, sin perjuicio de la aplicación de las sanciones laborales correspondientes (incluido el despido por falta grave conforme al artículo 
                                        25 del D. Leg. 728)</li>
                                    </ul>
                                    <p style="text-align:justify; margin:4px 0; padding-left:16px;">
                                        Declaro haber sido informado de estas obligaciones y de que toda infracción en esta materia acarreará las consecuencias legales, civiles, administrativas 
                                        y penales que correspondan.
                                    </p>
                                </div>

                                <div style="margin-top:10px; margin-bottom:16px;">
                                    <h7 style="margin:4px 0;"><b>DISPOSICIONES FINALES</b></h7>
                                    <ul style="text-align:justify; padding-left:16px; margin-bottom:4px;">
                                        <li style="margin:4px 0;">El presente compromiso forma parte del contrato de trabajo y del Reglamento Interno, y que el trabajador declara haberlo leído y entendido, 
                                        encontrándose de acuerdo con todos los lineamientos establecidos.</li>
                                        <li style="margin:4px 0;">Declaro que he leído y comprendido íntegramente el presente documento, y que firmo en señal de aceptación libre y voluntaria, sin que medie error, dolo, 
                                        violencia o intimidación. Reconozco que el presente compromiso laboral constituye parte integrante de mi contrato de trabajo, y asimismo, autorizo de 
                                        manera expresa a que, en caso de incumplimiento comprobado de mis deberes, y previa comunicación formal por parte de LA EMPRESA, se apliquen las 
                                        medidas disciplinarias correspondientes conforme al Reglamento Interno de Trabajo y al D. Leg. 728 – Ley de Productividad y Competitividad Laboral, 
                                        incluyendo descuentos legales en mi remuneración o en mi liquidación de beneficios sociales por conceptos tales como pérdidas de dinero, bienes, 
                                        implementos, adelantos otorgados u otros casos previstos en la normativa vigente.</li>
                                    </ul>
                                    <p style="text-align:justify; margin:4px 0; padding-left:16px;">
                                        Declaro también que la aceptación de este documento ha sido realizada sin mediar error, dolo, violencia o intimidación, y que tengo pleno conocimiento de 
                                        que todo incumplimiento podrá derivar en sanciones laborales y/o acciones legales de acuerdo con la legislación peruana aplicable.
                                    </p>
                                </div>

                                <!-- Firma final -->
                                <table style="width:100%; margin-top:15px; text-align:center; font-size:10px; border-collapse:collapse;">
                                    <tr>

                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height:80px; max-width:100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="margin-top:5px; border-top:1px solid #000; width:200px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Firma del Trabajador</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>

                                        <td style="width:35%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                            <div style="border:2px dashed #000; width:100px; height:100px; margin:auto;"></div>
                                            <p style="margin-top:5px;">Huella</p>
                                        </td>
                                        <td style="width:10%; vertical-align:bottom; padding-top:20px;">
                                        </td>
                                    </tr>
                                </table>
                                
                            </div>
                            </div>
                        </t>
                    </div>

                    <div style="page-break-after: always;">
                        <div id="payroll_discount_document" style="padding:1.25rem;margin-top:70px;">
                            <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                                <h3 class="text-center">
                                    ANEXO II
                                </h3>
                                <h3 class="text-center">
                                    DECLARACION JURADA
                                </h3>
                                <h3 class="text-center">
                                    AUTORIZACION DE DESCUENTO EN PLANILLA
                                </h3>
                                <br/>
                                <p>
                                    YO 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    Identificado con DNI N&#176; 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.vat"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    , domiciliado &#40;a&#41; en 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.province"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    , 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.street"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    , 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.street"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    en señal de cumplimiento de lineamientos de la empresa MARKETING ALTERNO PERU S.A.C, respetándose la transparencia en la información brindada, y teniéndose conocimiento que dentro de la gestión a realizarse por parte del EMPLEADOR de formalización  del SEGURO VIDA LEY, lo cual será debidamente legalizado &#40;Declaración Jurada&#41; por la vía notarial para que pueda seguir su curso ante la aseguradora pertinente, se toma conocimiento que de encontrarse y&#47;o detectarse multa electoral &#40;No Sufragio&#41; lo cual será debidamente verificado en instancia notarial &#40;https:&#176;&#176;multas.jne.gob.pe&#176;login&#41; lo cual podría generar retraso en el procedimiento, pues ante la existencia de "multa electoral" no se podrá continuar con el procedimiento hasta que la persona regularice dicho proceso.
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    Por la presente y previo acuerdo entre las partes, El TRABAJADOR teniendo conocimiento de la multa que se encuentre registrada en el portal de JNE deberá ser cancelada a la brevedad, evitando generar retrasos con el trámite correspondiente razón por la cual, AUTORIZA de manera expresa por la presente que la empresa puede realizar dicho pago que se encuentre pendiente en portal JNE y de manera automática LA EMPRESA (EMPLEADOR) aplicara descuento por el monto establecido de su remuneración del mes en curso, lo cual se verá reflejado en la boleta de remuneraciones del trabajador.
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    Ante lo señalado entre las partes, renuncian a cualquier acción o excepción, que se pudiera pretender para invalidar los términos del presente compromiso, invocándose dolor, error, violencia o remuneraciones otra causal.
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    El monto de la deuda corresponde a: S&#176;. .......... &#40;.............................. Con 00&#176;100 soles&#41;, aplicando descuento UNICO en el mes de 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    año 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    El Trabajador se compromete y AUTORIZA de manera expresa &#40;  &#41;
                                </p>
                                <ul>
                                    <li>
                                        Autorizando al EMPLEADOR a realizar el pago de la multa que registre JNE por parte del TRABAJADOR por incumplimiento con mis obligaciones electorales &#40;deber ciudadano&#41; y tengo conocimiento que dicho monto será descontado de mi remuneración mensual por parte de la empresa del mes en curso en 01 sola cuota, viéndose reflejado en la boleta de pago.
                                    </li>
                                </ul>
                                <br/>
                                <p>
                                    En señal de conformidad con la presente y la elección correspondientes, formalizo acuerdo en Lima, a los 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    días del mes de 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    del 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            ______________
                                        </t>
                                    </strong>
                                    .
                                </p>
                                <br/>
                                <!-- <div class="footer"> -->
                                <div>
                                    <div class="row">
                                        <div class="col-6 text-center">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height: 6rem; max-width: 100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="border-top-style: dotted;" class="text-center">
                                                Firma
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                                <br/>
                                <p>
                                    Nombres Completos: 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    Identificación N&#176; 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.vat"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                    </strong>
                                </p>
                            </div>
                        </div>
                    </div>

                    <div style="page-break-after: always;">
                        <div id="income_retention_document" class="mt-5" style="padding:2.5rem;">
                            <div style="width: 100%;text-align: justify; height: auto; font-size:0.625rem;">
                                <h2 class="text-center" style="font-weight: bold">
                                    Declaración Jurada
                                </h2>
                                <br/>
                                <h6 class="text-center" style="font-weight: bold">
                                    Resolución de Superintendencia N&#176;350-2017 SUNAT
                                </h6>
                                <p>
                                    Yo, 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.partner_name"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                    </strong>
                                    identificado(a) con D.N.I.&#47;CEN&#176; 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.vat"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                    </strong>
                                    , con domicilio actual en 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.province"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                    </strong>
                                    , 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.street"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                    </strong>
                                    , 
                                    <strong>
                                        <t t-if="o.applicant_signature">
                                            <span t-esc="o.street"/>
                                        </t>
                                        <t t-else="">
                                            <div style="min-height: 100px;"></div>
                                        </t>
                                    </strong>
                                    , declaro bajo juramento que teniendo conocimiento de la Resolución de Superintendencia N&#176; 350-2017 SUNAT en la cual establece la forma en que los trabajadores deberán acreditar ante su nuevo empleador sus remuneraciones y retenciones cuando cambien de empleador en el transcurso del año generarán el "Reporte de Rentas y Retenciones" y la Declaración Jurada.
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    Efectúo la presente declaración asumiendo responsabilidad que al generar el Reporte de Rentas y Retenciones no se encuentra la información de la remuneración percibida y retención efectuada firmando la misma en señal de conformidad.
                                </p>
                                <br/>
                                <p>
                                    Asimismo, declaro ante vuestra representada y me comprometo a realizar la entrega de la documentación correspondiente en el plazo máximo de siete (07) dias hábiles y de no cumplir con dicha documentación estaré asumiendo responsabilidad absoluta por la sanción que entidades superiores pudieran presentar ante la EMPRESA.
                                </p>
                                <br/>
                                    <p style="float: right;">
                                        Lima,
                                        <strong>
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <span t-esc="o.signed_on.day"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            de 
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <span t-esc="o.signed_on_month"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            del 
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <span t-esc="o.signed_on.year"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            .
                                        </strong>
                                    </p>
                                <br/>
                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                <!-- <div class="footer"> -->
                                <div>
                                    <div class="row">
                                        <div class="col-5"></div>
                                        <div class="col-4 text-center; padding-right: 40%">
                                            <t t-if="o.applicant_signature">
                                                <img t-att-src="image_data_uri(o.applicant_signature)" style="max-height: 6rem; max-width: 100%;"/>
                                            </t>
                                            <t t-else="">
                                                <div style="min-height: 100px;"></div>
                                            </t>
                                            <div style="border-top: 1px solid" class="text-center">
                                                Firma
                                            </div>
                                            <div>
                                                DNI N&#176; 
                                                <strong>
                                                    <t t-if="o.applicant_signature">
                                                        <span t-esc="o.vat"/>
                                                    </t>
                                                    <t t-else="">
                                                        <div style="min-height: 100px;"></div>
                                                    </t>
                                                </strong>
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
            
            <div class="footer">
                <div class="d-flex flex-row">
                    <div class="text-start">
                        <img t-att-src="'/report/barcode/?type=QR&amp;value=' + request.httprequest.host_url + 'documentsearch' + '&amp;width=100&amp;height:100'"/>
                    </div>
                    <div style="margin-left:10px;font-size:0.563rem;">
                        <div>#Doc: <span t-esc="o.name"/></div>
                        <div>IP: <span t-esc="o.ip"/></div>
                        <div>User: <span t-esc="o.partner_name"/> DNI: <span t-esc="o.vat"/></div>
                        <!-- <div>Firmado: <span t-esc="o.signed_on - datetime.timedelta(hours=5)"/></div> -->
                        <div>OS: <span t-esc="o.os"/></div>
                        <div>Browser: <span t-esc="o.browser"/></div>
                        <div>Token: <span t-esc="o.access_token"/></div>
                        <div>Latitude/Longitude: <span t-esc="o.latitude"/> / <span t-esc="o.longitude"/></div>
                        <!-- <div>Email: <span t-esc="o.partner_id.personal_email"/></div> -->
                        <div style="white-space: nowrap;">
                            Generado por la plataforma de Marketing Alterno Perú SAC y el mismo da validez de su legitimidad.
                        </div>
                    </div>
                    <div class="ms-auto p-2" style="margin-top:50px;margin-left:120px;font-size:0.563rem;">
                        pág <span class="page"/> de <span class="topage"/>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </t> 


    </template>

    <template id="report_recruitmentdocument">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                <t t-call="mkt_recruitment.report_recruitmentdocument_document" t-lang="doc.partner_id.lang"/>
            </t>
        </t>
    </template>

</odoo>
